msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kanboard-ng\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-28 23:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-28 22:01\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments\n"
"X-Poedit-Mapping: *.php=gettext:PHP\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: e;t\n"
"X-Poedit-Basepath: ../kanboard-ng\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: plugins\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: assets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: .git*\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: kanboard-ng\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 582949\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: kanboard-ng.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 5\n"
"Language: ko_KR\n"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/CommentCreation.php:21
msgid "Create a comment from an external provider"
msgstr "외부 서비스로부터 의견을 작성한다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/CommentCreationMoveTaskColumn.php:23
msgid "Add a comment log when moving the task between columns"
msgstr "컬럼 중간의 할일이 이동할 때 의견 달기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/CommentCreationMoveTaskColumn.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/StopSubtaskTimerMoveTaskColumn.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/SubtaskTimerMoveTaskColumn.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorColumn.php:49 app/Action/TaskAssignCreator.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCurrentUserColumn.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignDueDateOnMoveColumn.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignSpecificUser.php:49 app/Action/TaskCloseColumn.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNoActivityColumn.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNotMovedColumn.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskDuplicateAnotherProject.php:50 app/Action/TaskEmail.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveAnotherProject.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskUpdateStartDate.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskUpdateStartDateOnMoveColumn.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:149 app/Helper/TaskHelper.php:166
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/avg_time_columns.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/task_distribution.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/index.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_restriction/create.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:63 app/Template/task/analytics.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_bulk_move_column/show.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:33
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_move_position/show.php:12
msgid "Column"
msgstr "컬럼"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/CommentCreationMoveTaskColumn.php:83
#, php-format
msgid "Moved to column %s"
msgstr "\"%s\" 컬럼으로 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/StopSubtaskTimerMoveTaskColumn.php:24
msgid "Stop the timer of all subtasks when moving a task to another column"
msgstr "작업을 다른 열로 옮길 때 모든 하위 작업의 타이머를 중지합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/SubtaskTimerMoveTaskColumn.php:24
msgid "Add a subtask and activate the timer when moving a task to another column"
msgstr "작업을 다른 열로 옮길 때 하위 작업을 추가하고 타이머를 활성화하세요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/SubtaskTimerMoveTaskColumn.php:50
msgid "Subtask Title"
msgstr "하위 작업 제목"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryColor.php:23
msgid "Assign automatically a category based on a color"
msgstr "색에 바탕을 두고 카테고리를 바꾸었다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryColor.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorCategory.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorColumn.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorLink.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorOnDueDate.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorOnStartDate.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorPriority.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorSwimlane.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorUser.php:49 app/Export/TaskExport.php:151
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/FormHelper.php:85 app/Template/category/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/edit.php:14 app/Template/category/index.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/create.php:10 app/Template/project_tag/edit.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:16 app/Template/tag/create.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/tag/edit.php:12 app/Template/tag/index.php:16
msgid "Color"
msgstr "색"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryColor.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryLabel.php:45
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryLink.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategorySwimlaneChange.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorCategory.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnCategoryChange.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveSwimlaneCategoryChange.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:147 app/Helper/TaskHelper.php:142
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:36
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:14
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryLabel.php:21
msgid "Change the category based on an external label"
msgstr "카테고리를 외부 서비스에 바탕을 두고 변경하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryLabel.php:44 app/Template/link/create.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/edit.php:10 app/Template/task_internal_link/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/edit.php:10
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryLink.php:24
msgid "Assign automatically a category based on a link"
msgstr "링크 기반 자동 카테고리 할당"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategoryLink.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorLink.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/find.php:19
msgid "Link type"
msgstr "링크 형식"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategorySwimlaneChange.php:23
msgid "Assign a category when the task is moved to a specific swimlane"
msgstr "작업이 특정 스윔레인으로 이동할 때 카테고리를 지정하세요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCategorySwimlaneChange.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorSwimlane.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignPrioritySwimlane.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignUserSwimlaneChange.php:49 app/Export/TaskExport.php:148
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:155 app/Template/task_bulk_move_column/show.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_move_position/show.php:11
msgid "Swimlane"
msgstr "스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorCategory.php:23
msgid "Assign automatically a color based on a category"
msgstr "카테고리에 바탕을 두고 색을 바꾸고"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorColumn.php:23
msgid "Assign a color when the task is moved to a specific column"
msgstr "상세 컬럼으로 이동할 할일의 색깔을 지정하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorLink.php:23
msgid "Change task color when using a specific task link"
msgstr "특정 할일 링크를 사용할때 할일의 색깔 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorOnDueDate.php:24
msgid "Assign automatically a color when due date is expired"
msgstr "마감일이 만료되면 자동으로 색상 지정하기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorOnStartDate.php:24
msgid "Assign automatically a color when preset start date is reached"
msgstr "사전 설정된 시작 날짜에 도달하면 자동으로 색상 할당"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorPriority.php:23
msgid "Assign automatically a color based on a priority"
msgstr "우선순위로 색깔 자동 지정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorPriority.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignPrioritySwimlane.php:50 app/Export/TaskExport.php:165
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:178 app/Import/TaskImport.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/subtasks.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:17
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorSwimlane.php:23
msgid "Assign a color when the task is moved to a specific swimlane"
msgstr "할일이 특정 스웜라인으로 옮겨질 때 색상 지정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorUser.php:23
msgid "Assign a color to a specific user"
msgstr "색을 사용자에 할당"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignColorUser.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignSpecificUser.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignUserSwimlaneChange.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveSwimlaneAssigned.php:51 app/Export/SubtaskExport.php:60
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:129 app/Helper/TaskHelper.php:126
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_subtasks.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_overdue.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/table.php:9 app/Template/task_duplication/copy.php:40
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:26
msgid "Assignee"
msgstr "담당자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCreator.php:23
msgid "Assign the task to its creator"
msgstr "작업 생성자에게 작업 할당"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCurrentUser.php:23
msgid "Assign the task to the person who does the action"
msgstr "액션을 일으킨 사용자를 담당자이자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignCurrentUserColumn.php:23
msgid "Assign the task to the person who does the action when the column is changed"
msgstr "컬럼이 변경되면 액션하지 않는 사람에게 할일을 할당합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignDueDateOnCreation.php:23
msgid "Automatically set the due date on task creation"
msgstr "할일 생성시 마감일이 자동으로 설정되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignDueDateOnCreation.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignDueDateOnMoveColumn.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNoActivity.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNoActivityColumn.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNotMovedColumn.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskEmailNoActivity.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:45
msgid "Duration in days"
msgstr "기간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignDueDateOnMoveColumn.php:23
msgid "Automatically set the due date when the task is moved away from a specific column"
msgstr "특정 열에서 작업이 이동되면 자동으로 마감일을 설정합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignPrioritySwimlane.php:23
msgid "Assign a priority when the task is moved to a specific swimlane"
msgstr "할일이 특정 스웜라인으로 옮겨질 때 우선순위 지정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignSpecificUser.php:23
msgid "Assign the task to a specific user"
msgstr "할일 담당자를 할당"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignUser.php:21
msgid "Change the assignee based on an external username"
msgstr "담당자를 외부 서비스에 바탕을 두고 변경하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskAssignUserSwimlaneChange.php:23
msgid "Assign the task to a specific user when the task is moved to a specific swimlane"
msgstr "특정 스윔레인으로 작업이 이동될 때 특정 사용자에게 작업 할당하기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskClose.php:21 app/Template/task_status/close.php:2
msgid "Close a task"
msgstr "할일 마치기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseColumn.php:23
msgid "Close a task in a specific column"
msgstr "상세 컬럼의 할일을 종료합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNoActivity.php:23
msgid "Close a task when there is no activity"
msgstr "활동이 없는 할일을 종료합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNoActivityColumn.php:23
msgid "Close a task when there is no activity in a specific column"
msgstr "활동이 없는 컬럼의 할일 마치기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCloseNotMovedColumn.php:23
msgid "Close a task in a specific column when not moved during a given period"
msgstr "특정 기간동안 이동하지 않은 특정 칼럼의 할일 마치기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskCreation.php:21
msgid "Create a task from an external provider"
msgstr "할일을 외부 서비스로부터 작성하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskDuplicateAnotherProject.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:2
msgid "Duplicate the task to another project"
msgstr " 다른 프로젝트에 할일을 복제하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskDuplicateAnotherProject.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveAnotherProject.php:50 app/Export/TaskExport.php:145
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_overdue.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/roles.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:17
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskEmail.php:23
msgid "Send a task by email to someone"
msgstr "할일을 이메일로 보내기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskEmail.php:51 app/Action/TaskEmailNoActivity.php:48
msgid "User that will receive the email"
msgstr "그 담당자가 이메일을 수신할 것입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskEmail.php:52 app/Action/TaskEmailNoActivity.php:49
msgid "Email subject"
msgstr "이메일 제목"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskEmailNoActivity.php:23
msgid "Send email when there is no activity on a task"
msgstr "활동이 없는 할일을 이메일로 보냅니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveAnotherProject.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:2
msgid "Move the task to another project"
msgstr "할일별 프로젝트에 옮기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnAssigned.php:23
msgid "Move the task to another column when assigned to a user"
msgstr "사용자의 할당을 하면 할일을 다른 컬럼에 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnAssigned.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnOnStartDate.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnUnAssigned.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TransitionExport.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_move_restriction/create.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/transitions.php:18
msgid "Source column"
msgstr "이동 전 컬럼"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnAssigned.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnCategoryChange.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnClosed.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnOnStartDate.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnUnAssigned.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TransitionExport.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_move_restriction/create.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/transitions.php:19
msgid "Destination column"
msgstr "이동 후 컬럼"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnCategoryChange.php:23
msgid "Move the task to another column when the category is changed"
msgstr "카테고리 변경시 할일을 다른 컬럼으로 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnClosed.php:23
msgid "Move the task to another column when closed"
msgstr "할일을 마치면 다른 컬럼으로 이동시키기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:23
msgid "Move the task to another column when not moved during a given period"
msgstr "주어진 기간동안 이동하지 않으면 할일을 다른 컬럼으로 이동시키기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:22
msgid "Move the task to another column when the due date is less than a certain number of days"
msgstr "마감일이 특정 일수 미만인 경우 작업을 다른 열로 이동합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnOnStartDate.php:23
msgid "Move the task to another column once a predefined start date is reached"
msgstr "미리 정의된 시작 날짜에 도달하면 작업을 다른 열로 이동합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveColumnUnAssigned.php:23
msgid "Move the task to another column when assignee is cleared"
msgstr "사용자의 할당이 없어지면 할일을 다른 컬럼에 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveSwimlaneAssigned.php:23
msgid "Move the task to another swimlane when assigned to a user"
msgstr "사용자에게 할당된 작업이 다른 스윔레인으로 이동합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveSwimlaneAssigned.php:52
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveSwimlaneCategoryChange.php:48
msgid "Destination swimlane"
msgstr "목적지 스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskMoveSwimlaneCategoryChange.php:23
msgid "Move the task to another swimlane when the category is changed"
msgstr "카테고리가 변경되면 작업을 다른 스윔레인으로 이동합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskOpen.php:21 app/Template/task_status/open.php:2
msgid "Open a task"
msgstr "할일 열기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskUpdateStartDate.php:23
msgid "Automatically update the start date"
msgstr "시작일에 자동 갱신"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Action/TaskUpdateStartDateOnMoveColumn.php:22
msgid "Automatically update the start date when the task is moved away from a specific column"
msgstr "작업이 특정 열에서 멀어지면 자동으로 시작 날짜 업데이트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Auth/TotpAuth.php:43
msgid "Time-based One-time Password Algorithm"
msgstr "시간에 기반한 1회용 패스워드 알고리즘"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActionController.php:37 app/Template/project/sidebar.php:49
msgid "Automatic actions"
msgstr "자동액션 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActionController.php:56
msgid "Remove an action"
msgstr "자동 액션의 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActionController.php:72
msgid "Action removed successfully."
msgstr "자동 액션의 삭제에 성공했어요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActionController.php:74
msgid "Unable to remove this action."
msgstr "자동 액션의 삭제에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActionCreationController.php:119
msgid "Your automatic action has been created successfully."
msgstr "자동 액션을 작성했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActionCreationController.php:121
msgid "Unable to create your automatic action."
msgstr "자동 액션의 작성에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActivityController.php:23
#, php-format
msgid "Activity stream for %s"
msgstr "%s의 활동기록"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ActivityController.php:39 app/Template/activity/project.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/feed/project.php:3
#, php-format
msgid "%s's activity"
msgstr "%s의 활동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:34
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/sidebar.php:19
msgid "Lead and cycle time"
msgstr "리드와 사이클 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:61
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/sidebar.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:3
msgid "Estimated vs actual time"
msgstr "예상 vs 실제 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:77
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/sidebar.php:16
msgid "Average time into each column"
msgstr "각 컬럼의 평균 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:93 app/Template/analytic/sidebar.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/task_distribution.php:3
msgid "Task distribution"
msgstr "할일 분포"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:109
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/sidebar.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/user_distribution.php:3
msgid "User repartition"
msgstr "담당자 분포"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:120 app/Template/analytic/cfd.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/sidebar.php:10
msgid "Cumulative flow diagram"
msgstr "축적 흐름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:130
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/burndown.php:3 app/Template/analytic/sidebar.php:13
msgid "Burndown chart"
msgstr "번다운 차트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AnalyticController.php:145
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/sidebar.php:25
msgid "Estimated vs actual time per column"
msgstr "열당 예상 시간과 실제 시간 비교"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AppController.php:25 app/Controller/AppController.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/forbidden.php:3
msgid "Access Forbidden"
msgstr "접속이 거부되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AppController.php:43
msgid "Page not found"
msgstr "페이지가 발견되지 않는다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AuthController.php:30 app/Controller/OAuthController.php:127
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AvatarFileController.php:37
msgid "You must select a file to upload as your avatar!"
msgstr "아바타로 업로드할 파일을 선택해야 합니다!"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AvatarFileController.php:39
msgid "The file you uploaded is not a valid image! (Only *.gif, *.jpg, *.jpeg and *.png are allowed!)"
msgstr "업로드한 파일이 올바른 이미지가 아닙니다! (*.gif, *.jpg, *.jpeg 및 *.png만 허용됩니다!)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/AvatarFileController.php:42
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectFileController.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectFileController.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskFileController.php:60
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskFileController.php:66
msgid "Unable to upload files, check the permissions of your data folder."
msgstr "파일을 업로드할 수 없는 경우 데이터 폴더의 권한을 확인하세요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/BoardAjaxController.php:34
msgid "You don't have the permission to move this task"
msgstr "이 작업을 이동할 수 있는 권한이 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/BoardPopoverController.php:44
#, php-format
msgid "All tasks of the column \"%s\" and the swimlane \"%s\" have been closed successfully."
msgstr "컬럼 \"%s\"와 스웜라인 \"%s\"의 모든 할일이 성공적으로 종료되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CategoryController.php:29 app/Template/category/index.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:35
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:35
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:18
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CategoryController.php:66
msgid "Your category has been created successfully."
msgstr "카테고리를 작성했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CategoryController.php:70
msgid "Another category with the same name exists in this project"
msgstr "이 프로젝트에 같은 이름의 다른 카테고리가 있습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CategoryController.php:116
msgid "This category has been updated successfully."
msgstr "카테고리를 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CategoryController.php:119
msgid "Unable to update this category."
msgstr "카테고리의 갱신에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CategoryController.php:154
msgid "Category removed successfully."
msgstr "카테고리를 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CategoryController.php:156
msgid "Unable to remove this category."
msgstr "카테고리를 삭제할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnController.php:28
msgid "Edit columns"
msgstr "칼럼 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnController.php:78
msgid "Column created successfully."
msgstr "컬럼이 성공적으로 생성되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnController.php:82
msgid "Another column with the same name exists in the project"
msgstr "프로젝트에 동일한 이름의 컬럼이 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnController.php:135
msgid "Board updated successfully."
msgstr "보드를 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnController.php:139
msgid "Unable to update this board."
msgstr "보드를 갱신할 수 없었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnController.php:193
msgid "Column removed successfully."
msgstr "(※)컬럼을 삭제했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnController.php:195
msgid "Unable to remove this column."
msgstr "(※)컬럼을 삭제할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:57
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnRestrictionController.php:57
msgid "The column restriction has been created successfully."
msgstr "칼럼 제약이 생성되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:59
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnRestrictionController.php:59
msgid "Unable to create this column restriction."
msgstr "칼럼 제약을 생성할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:96
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnRestrictionController.php:96
msgid "Column restriction removed successfully."
msgstr "칼럼 제약이 삭제되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:98
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ColumnRestrictionController.php:98
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:91
msgid "Unable to remove this restriction."
msgstr "칼럼 제약을 삭제할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentController.php:53
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentListController.php:37
msgid "Comment added successfully."
msgstr "의견을 추가했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentController.php:55
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentMailController.php:41
msgid "Unable to create your comment."
msgstr "댓글의 추가에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentController.php:111
msgid "Comment updated successfully."
msgstr "댓글을 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentController.php:113
msgid "Unable to update your comment."
msgstr "댓글의 갱신에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentController.php:136 app/Template/comment/remove.php:2
msgid "Remove a comment"
msgstr "댓글 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentController.php:152
msgid "Comment removed successfully."
msgstr "댓글을 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentController.php:154
msgid "Unable to remove this comment."
msgstr "댓글의 삭제에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentMailController.php:39
msgid "Comment sent by email successfully."
msgstr "댓글을 이메일로 성공적으로 보냈습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CommentMailController.php:67
#, php-format
msgid "Sent by email to \"%s\" (%s)"
msgstr "\"%s\" (%s) 으로 이메일 전송"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:74
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:94
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:108
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:120
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:132
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:144
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:156
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CurrencyController.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:43 app/Controller/TagController.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:25
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:24 app/Template/config/about.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:4
msgid "About"
msgstr "정보"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:53
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CurrencyController.php:97
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "설정을 저장하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:55
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CurrencyController.php:99
msgid "Unable to save your settings."
msgstr "설정의 보존에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:74 app/Template/config/application.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:7
msgid "Application settings"
msgstr "애플리케이션의 설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:94 app/Template/config/email.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:10
msgid "Email settings"
msgstr "이메일 설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:108 app/Template/config/project.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/roles.php:17
msgid "Project settings"
msgstr "프로젝트 설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:120 app/Template/config/board.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:16
msgid "Board settings"
msgstr "기본 설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:132
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:77
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:28 app/Template/project/sidebar.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/integrations.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:90
msgid "Integrations"
msgstr "연계"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:144 app/Template/config/webhook.php:2
msgid "Webhook settings"
msgstr "Webhook의 설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:156 app/Template/config/api.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:34 app/Template/user_view/sidebar.php:95
msgid "API"
msgstr "API"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:181
msgid "Database optimization done."
msgstr "데이터베이스 최적화가 끝났습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:206
msgid "Unable to read uploaded file."
msgstr "업로드한 파일을 읽을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:208
msgid "Database uploaded successfully."
msgstr "데이터베이스가 성공적으로 업로드되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ConfigController.php:226
msgid "Token regenerated."
msgstr "토큰이 다시 생성되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CurrencyController.php:24 app/Template/config/sidebar.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/currency/show.php:2
msgid "Currency rates"
msgstr "환율"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CurrencyController.php:56
msgid "The currency rate has been added successfully."
msgstr "통화가 성공적으로 추가되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CurrencyController.php:60
msgid "Unable to add this currency rate."
msgstr "이 통화 환율을 추가할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:2 app/Template/project/sidebar.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:21
msgid "Custom filters"
msgstr "사용자 정의 필터"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:69
msgid "Your custom filter has been created successfully."
msgstr "사용자 정의 필터가 성공적으로 생성되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:73
msgid "Unable to create your custom filter."
msgstr "사용자 정의 필터 생성 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:93
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/remove.php:2
msgid "Remove a custom filter"
msgstr "정의 필터 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:111
msgid "Custom filter removed successfully."
msgstr "사용자 정의 필터가 성공적으로 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:113
msgid "Unable to remove this custom filter."
msgstr "정의 필터 삭제 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:140
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/edit.php:2
msgid "Edit custom filter"
msgstr "정의 필터 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:172
msgid "Your custom filter has been updated successfully."
msgstr "사용자 정의 필터가 성공적으로 수정되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/CustomFilterController.php:176
msgid "Unable to update custom filter."
msgstr "정의 필터 수정 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/DashboardController.php:23
#, php-format
msgid "Dashboard for %s"
msgstr "%s의 대시보드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/DashboardController.php:40
#, php-format
msgid "Tasks overview for %s"
msgstr "%s의 할일 개요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/DashboardController.php:56
#, php-format
msgid "Subtasks overview for %s"
msgstr "%s의 서브 할일 개요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/DashboardController.php:73
#, php-format
msgid "Projects overview for %s"
msgstr "%s의 프로젝트 개요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:58 app/Template/export/header.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:40
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_bulk/show.php:15
msgid "Tasks"
msgstr "할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:58
msgid "Tasks Export"
msgstr "할일 내보내기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:68 app/Template/export/header.php:8
msgid "Subtasks"
msgstr "서브 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:68
msgid "Subtasks Export"
msgstr "서브 할일 출력"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:88 app/Template/project/sidebar.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:2 app/Template/task/sidebar.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:2 app/Template/user_view/sidebar.php:8
msgid "Summary"
msgstr "개요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:100
msgid "Daily project summary export"
msgstr "하루 프로젝트 개요의 출력"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:112 app/Template/task/sidebar.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/transitions.php:9
msgid "Transitions"
msgstr "이력"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExportController.php:112
msgid "Task transitions export"
msgstr "할일 천이를 출력"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExternalTaskCreationController.php:89
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskConverterController.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskBulkController.php:54
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskCreationController.php:60
msgid "You cannot create tasks in this column."
msgstr "이 칼럼의 할일을 생성할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ExternalTaskCreationController.php:93
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskCreationController.php:66
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskDuplicationController.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskDuplicationController.php:89
msgid "Task created successfully."
msgstr "할일을 추가했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupCreationController.php:40
msgid "Group created successfully."
msgstr "그룹이 성공적으로 생성되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupCreationController.php:43
msgid "Unable to create your group."
msgstr "그룹 생성 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:38
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:64
#, php-format
msgid "Members of %s"
msgstr "%s의 맴버"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:105
msgid "Group member added successfully."
msgstr "그룹 맴버가 성공적으로 추가되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:108
msgid "Unable to add group member."
msgstr "그룹 맴버 추가 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:145
msgid "User removed successfully from this group."
msgstr "그룹 사용자가 성공적으로 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:147
msgid "Unable to remove this user from the group."
msgstr "그룹 사용자 삭제 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:179
msgid "Group removed successfully."
msgstr "그룹이 성공적으로 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupListController.php:181
msgid "Unable to remove this group."
msgstr "그룹 삭제 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupModificationController.php:44
msgid "Group updated successfully."
msgstr "그룹이 성공적으로 수정되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/GroupModificationController.php:47
msgid "Unable to update your group."
msgstr "그룹 수정 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:43 app/Template/config/sidebar.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/show.php:2 app/Template/link/show.php:12
msgid "Link labels"
msgstr "링크 라벨"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:75
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskExternalLinkController.php:83
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskInternalLinkController.php:57
msgid "Link added successfully."
msgstr "링크를 추가했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:79
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskExternalLinkController.php:85
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskInternalLinkController.php:72
msgid "Unable to create your link."
msgstr "링크를 작성할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:119
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskExternalLinkController.php:142
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskInternalLinkController.php:125
msgid "Link updated successfully."
msgstr "링크를 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:123
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskInternalLinkController.php:129
msgid "Unable to update your link."
msgstr "링크를 갱신할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:155
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskExternalLinkController.php:177
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskInternalLinkController.php:163
msgid "Link removed successfully."
msgstr "링크를 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/LinkController.php:157
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskExternalLinkController.php:179
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskInternalLinkController.php:165
msgid "Unable to remove this link."
msgstr "링크를 삭제할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/OAuthController.php:51 app/Controller/OAuthController.php:58
msgid "The OAuth2 state parameter is invalid"
msgstr "OAuth2 상태값이 올바르지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/OAuthController.php:72 app/Controller/OAuthController.php:111
msgid "External authentication failed"
msgstr "외부 인증 실패"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/OAuthController.php:75
msgid "Your external account is linked to your profile successfully."
msgstr "외부 계정과 프로필이 성공적으로 연결되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/OAuthController.php:92
msgid "Your external account is not linked anymore to your profile."
msgstr "외부 계정과 프로필이 더이상 연결되지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/OAuthController.php:94
msgid "Unable to unlink your external account."
msgstr "외부 계정과 연결 해제에 실패하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PasswordResetController.php:117
msgid "Password Reset for Kanboard"
msgstr "Kanboard의 비밀번호 초기화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PluginController.php:27 app/Template/plugin/show.php:42
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/sidebar.php:4
msgid "Installed Plugins"
msgstr "설치된 플러그인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PluginController.php:46 app/Template/plugin/directory.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/sidebar.php:7
msgid "Plugin Directory"
msgstr "플러그인 폴더"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PluginController.php:64
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "플러그인이 성공적으로 설치 되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PluginController.php:85
msgid "Plugin updated successfully."
msgstr "플러그인이 성공적으로 갱신 되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PluginController.php:123
msgid "Plugin removed successfully."
msgstr "플러그인이 성공적으로 삭제 되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:35
msgid "Template created successfully."
msgstr "템플릿이 성공적으로 생성되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:37
msgid "Unable to create this template."
msgstr "이 템플릿을 만들 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:69
msgid "Template updated successfully."
msgstr "템플릿이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:71
msgid "Unable to update this template."
msgstr "이 템플릿을 업데이트할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:98
msgid "Template removed successfully."
msgstr "템플릿이 성공적으로 제거되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:100
msgid "Unable to remove this template."
msgstr "이 템플릿을 제거할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectActionDuplicationController.php:31
msgid "Actions duplicated successfully."
msgstr "행동이 성공적으로 복제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectActionDuplicationController.php:33
msgid "Unable to duplicate actions."
msgstr "행동 복제 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectCreationController.php:23
msgid "Do not duplicate anything"
msgstr "복사할까요?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectCreationController.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/layout.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/creation_dropdown.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/listing.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/layout.php:11
msgid "New personal project"
msgstr "새 비공개 프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectCreationController.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/layout.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/creation_dropdown.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/listing.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/layout.php:6
msgid "New project"
msgstr "새 프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectCreationController.php:61
msgid "Your project has been created successfully."
msgstr "프로젝트를 작성했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectCreationController.php:65
msgid "Unable to create your project."
msgstr "프로젝트의 작성에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectEditController.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:14 app/Template/project_edit/show.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:7
msgid "Edit project"
msgstr "프로젝트 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectEditController.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:79
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:99
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:158
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:179
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPredefinedContentController.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:174
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:58
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:94
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:126
msgid "Project updated successfully."
msgstr "프로젝트를 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectEditController.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:81
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:101
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:160
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:181
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPredefinedContentController.php:44
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:177
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:60
msgid "Unable to update this project."
msgstr "프로젝트의 갱신에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectFileController.php:66
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskFileController.php:85
msgid "File removed successfully."
msgstr "파일을 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectFileController.php:68
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskFileController.php:87
msgid "Unable to remove this file."
msgstr "파일 삭제에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectListController.php:42
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:61
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:58
msgid "Project Permissions"
msgstr "프로젝트 권한"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:77
msgid "User not found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPermissionController.php:155
msgid "Unable to find this group."
msgstr "이 그룹을 찾을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectPredefinedContentController.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_predefined_content/show.php:2
msgid "Predefined Contents"
msgstr "미리 정의된 콘텐츠"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleController.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:2
msgid "Custom Project Roles"
msgstr "정의 프로젝트 규칙"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleController.php:61
msgid "Your custom project role has been created successfully."
msgstr "정의 프로젝트 역할이 생성되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleController.php:63
msgid "Unable to create custom project role."
msgstr "정의 프로젝트 역할을 생성할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleController.php:110
msgid "Your custom project role has been updated successfully."
msgstr "정의 프로젝트 역할이 수정되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleController.php:112
msgid "Unable to update custom project role."
msgstr "정의 프로젝트 역할을 수정할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleController.php:149
msgid "Custom project role removed successfully."
msgstr "정의 프로젝트 역할이 삭제되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleController.php:151
msgid "Unable to remove this project role."
msgstr "정의 프로젝트 역할을 삭제할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:52
msgid "The project restriction has been created successfully."
msgstr "프로젝트 제약이 생성되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:54
msgid "Unable to create this project restriction."
msgstr "프로젝트 제약을 생성할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:89
msgid "Project restriction removed successfully."
msgstr "프로젝트 제약을 삭제하였습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectStatusController.php:34
msgid "Project activated successfully."
msgstr "프로젝트를 유효로 했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectStatusController.php:36
msgid "Unable to activate this project."
msgstr "프로젝트의 유효하게 못했어요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectStatusController.php:63
msgid "Project disabled successfully."
msgstr "프로젝트를 무효로 했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectStatusController.php:65
msgid "Unable to disable this project."
msgstr "프로젝트의 무효화할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectStatusController.php:80
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_status/remove.php:2
msgid "Remove project"
msgstr "프로젝트의 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectStatusController.php:93
msgid "Project removed successfully."
msgstr "프로젝트를 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectStatusController.php:95
msgid "Unable to remove this project."
msgstr "프로젝트의 삭제에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:21
msgid "Project tags management"
msgstr "프로젝트 태그 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TagController.php:44
msgid "Tag created successfully."
msgstr "태그가 성공적으로 생성되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TagController.php:46
msgid "Unable to create this tag."
msgstr "태그를 생성할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:88
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:152
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TagController.php:85
msgid "Tag updated successfully."
msgstr "태그가 성공적으로 수정되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:90
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:154
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TagController.php:87
msgid "Unable to update this tag."
msgstr "태그를 수정할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:117
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TagController.php:117
msgid "Tag removed successfully."
msgstr "태그가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectTagController.php:119
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TagController.php:119
msgid "Unable to remove this tag."
msgstr "태그를 삭제할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:88
msgid "People who are project managers"
msgstr "프로젝트 매니저"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:97
msgid "People who are project members"
msgstr "프로젝트 멤버"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:106
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:12 app/Template/column/index.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/sidebar.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:66 app/Template/swimlane/table.php:8
msgid "Open tasks"
msgstr "열린 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:115
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:11 app/Template/column/index.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/sidebar.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:67 app/Template/swimlane/table.php:9
msgid "Closed tasks"
msgstr "닫힌 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserViewController.php:227
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:20 app/Template/project_view/share.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:31 app/Template/user_view/share.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:44 app/Template/user_view/sidebar.php:75
msgid "Public access"
msgstr "공개 접속 설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:111
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/notifications.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:36
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/notifications.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:80
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:143
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:2
msgid "Clone this project"
msgstr "이 프로젝트를 복제하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:160
msgid "Project cloned successfully."
msgstr "프로젝트를 복제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:162
msgid "Unable to clone this project."
msgstr "프로젝트의 복제에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:191
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:55
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/importTasks.php:2
msgid "Import Tasks"
msgstr "작업 가져오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:216
msgid "Tasks copied successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 복사되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/ProjectViewController.php:218
msgid "Unable to copy tasks."
msgstr "작업을 복사할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SearchController.php:48 app/Template/search/activity.php:4
msgid "Search tasks"
msgstr "할일 찾기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SearchController.php:64
msgid "Search in activity stream"
msgstr "활성 스트림 찾기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskController.php:88
msgid "Unable to create your sub-task."
msgstr "서브 할일의 추가에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskController.php:107 app/Template/subtask/create.php:8
msgid "Subtask added successfully."
msgstr "하위 작업이 추가되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskController.php:109 app/Template/subtask/create.php:10
#, php-format
msgid "%d subtasks added successfully."
msgstr "%d 하위 작업이 성공적으로 추가되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskController.php:158
msgid "Sub-task updated successfully."
msgstr "서브 할일을 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskController.php:160
msgid "Unable to update your sub-task."
msgstr "서브 할일의 경신에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskController.php:197
msgid "Sub-task removed successfully."
msgstr "서브 할일을 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskController.php:199
msgid "Unable to remove this sub-task."
msgstr "서브 할일의 삭제가 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskConverterController.php:38
msgid "Subtask converted to task successfully."
msgstr "서브 할일이 할일로 성공적으로 변경 되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SubtaskConverterController.php:40
msgid "Unable to convert the subtask."
msgstr "서브 할일로 변경할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:29 app/Template/project/sidebar.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/index.php:2
msgid "Swimlanes"
msgstr "스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:67
msgid "Your swimlane has been created successfully."
msgstr "스윔레인이 작성되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:71
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:118
msgid "Another swimlane with the same name exists in the project"
msgstr "프로젝트에 같은 이름의 스웜라인이 존재합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:115
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:173
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:193
msgid "Swimlane updated successfully."
msgstr "스윔레인을 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:153
msgid "Swimlane removed successfully."
msgstr "스윔레인을 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:155
msgid "Unable to remove this swimlane."
msgstr "스윔레인을 삭제할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:175
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/SwimlaneController.php:195
msgid "Unable to update this swimlane."
msgstr "스윔레인을 갱신할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TagController.php:20
msgid "Global tags management"
msgstr "전역 태그 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskBulkMoveColumnController.php:36
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskMovePositionController.php:39
msgid "You are not allowed to move this task."
msgstr "당신은 할일 이동이 거부되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskCreationController.php:57
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskDuplicationController.php:94
msgid "Unable to create your task."
msgstr "할일의 추가에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskCreationController.php:69
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskDuplicationController.php:30
msgid "Unable to create this task."
msgstr "이 할일을 작성할 수 없었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskDuplicationController.php:59
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:148
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskRecurrenceController.php:56
msgid "Task updated successfully."
msgstr "할일을 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskDuplicationController.php:63
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:151
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskRecurrenceController.php:58
msgid "Unable to update your task."
msgstr "할일의 갱신에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskExternalLinkController.php:63
msgid "Unable to fetch link information."
msgstr "링크 정보 가져오기 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskFileController.php:23
msgid "Screenshot uploaded successfully."
msgstr "스크린샷을 업로드하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskImportController.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserImportController.php:48
msgid "Unable to read your file"
msgstr "파일을 읽을 수 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskImportController.php:57
#, php-format
msgid "%d task(s) have been imported successfully."
msgstr "%d 할일이 성공적으로 추가되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskImportController.php:59
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserImportController.php:81
msgid "Nothing has been imported!"
msgstr "추가가 되지 않았습니다!"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskInternalLinkController.php:71
msgid "The exact same link already exists"
msgstr "동일한 링크가 이미 존재합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskMailController.php:34
msgid "Task sent by email successfully."
msgstr "이메일로 작업을 성공적으로 보냈습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskMailController.php:37
#, php-format
msgid "This task was sent by email to \"%s\" with subject \"%s\"."
msgstr "이 작업은 제목 \"%s\"과 함께 \"%s\"으로 이메일로 전송되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:88
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:163
msgid "You are not allowed to update tasks assigned to someone else."
msgstr "다른 사람에게 할당된 작업은 업데이트할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskModificationController.php:159
msgid "You are not allowed to change the assignee."
msgstr "양수인은 변경할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskStatusController.php:20
msgid "Task closed successfully."
msgstr "할일을 마쳤습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskStatusController.php:20
msgid "Unable to close this task."
msgstr "할일의 클로즈에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskStatusController.php:30
msgid "Task opened successfully."
msgstr "할일을 오픈했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskStatusController.php:30
msgid "Unable to open this task."
msgstr "할일의 오픈에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskSuppressionController.php:45
msgid "Task removed successfully."
msgstr "할일을 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TaskSuppressionController.php:47
msgid "Unable to remove this task."
msgstr "할일 삭제에 실패하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TwoFactorController.php:92
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TwoFactorController.php:157
msgid "The two factor authentication code is valid."
msgstr "2단 인증 코드는 유효합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TwoFactorController.php:105
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TwoFactorController.php:166
msgid "The two factor authentication code is not valid."
msgstr "2단 인증 코드는 무효입니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TwoFactorController.php:135
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCredentialController.php:107
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserModificationController.php:67
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserViewController.php:147
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserViewController.php:173
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserViewController.php:212
msgid "User updated successfully."
msgstr "사용자를 갱신했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/TwoFactorController.php:185
msgid "Check two factor authentication code"
msgstr "2단 인증을 체크한다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserApiAccessController.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_api_access/show.php:2
msgid "API User Access"
msgstr "API 사용자 액세스"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCreationController.php:74
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserInviteController.php:101
msgid "User created successfully."
msgstr "사용자를 추가했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCreationController.php:77
msgid "Unable to create your user."
msgstr "사용자의 추가에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCredentialController.php:56
msgid "Password modified successfully."
msgstr "패스워드를 변경했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCredentialController.php:61
msgid "Unable to change the password."
msgstr "비밀 번호가 변경할 수 없었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCredentialController.php:111
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserModificationController.php:71
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserViewController.php:214
msgid "Unable to update this user."
msgstr "담당자 갱신이 가능합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCredentialController.php:127
msgid "User unlocked successfully."
msgstr "사용자 잠금 성공"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserCredentialController.php:129
msgid "Unable to unlock the user."
msgstr "사용자 해제 성공"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserImportController.php:79
#, php-format
msgid "%d user(s) have been imported successfully."
msgstr "%d 사용자가 성공적으로 추가되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserInviteController.php:33
#, php-format
msgid "%d invitations were sent."
msgstr "%d 초대가 전송되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserInviteController.php:33
#, php-format
msgid "%d invitation was sent."
msgstr "%d 초대장이 전송되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserInviteController.php:104
msgid "Unable to create this user."
msgstr "이 사용자를 만들 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserListController.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserListController.php:52
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserStatusController.php:38
msgid "User removed successfully."
msgstr "사용자를 삭제했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserStatusController.php:40
msgid "Unable to remove this user."
msgstr "사용자 삭제에 실패했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserStatusController.php:71
msgid "User activated successfully."
msgstr "사용자가 성공적으로 활성화되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserStatusController.php:73
msgid "Unable to enable this user."
msgstr "이 사용자를 활성화할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserStatusController.php:104
msgid "User disabled successfully."
msgstr "사용자가 성공적으로 비활성화되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Controller/UserStatusController.php:106
msgid "Unable to disable this user."
msgstr "이 사용자를 비활성화할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Csv.php:62
msgid "Comma"
msgstr "콤마"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Csv.php:63
msgid "Semi-colon"
msgstr "세미콜론"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Csv.php:64
msgid "Tab"
msgstr "탭"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Csv.php:65
msgid "Vertical bar"
msgstr "세로줄"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Csv.php:79
msgid "Double Quote"
msgstr "이중 따옴표"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Csv.php:80
msgid "Single Quote"
msgstr "따옴표"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Csv.php:81 app/Model/PredefinedTaskDescriptionModel.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectModel.php:242 app/Template/user_view/profile.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/profile.php:8 app/Template/user_view/show.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:7
msgid "None"
msgstr "없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:48
msgid "Task link creation or modification"
msgstr "할일 링크 생성 혹은 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:49
msgid "Move a task to another column"
msgstr "할일을 다른 컬럼에 이동하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:50
msgid "Task modification"
msgstr "할일 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:51
msgid "Task creation"
msgstr "할일을 만들"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:52
msgid "Reopen a task"
msgstr "할일 다시 시작"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:53
msgid "Closing a task"
msgstr "할일을 닫혔다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:54
msgid "Task creation or modification"
msgstr "할일의 작성 또는 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:55
msgid "Task assignee change"
msgstr "담당자의 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:56
msgid "Daily background job for tasks"
msgstr "할일의 일일 배경 작업 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:57
msgid "Move a task to another swimlane"
msgstr "다른 스웜라인으로 할일 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Event/EventManager.php:58
msgid "Subtask creation or modification"
msgstr "하위 작업 생성 또는 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/ExternalLink/ExternalLinkManager.php:96
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Http/Request.php:335 app/Core/Http/Request.php:365
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Security/Role.php:74 app/Model/TaskExternalLinkModel.php:42
msgid "Unknown"
msgstr "불명"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Mail/Client.php:74
#, php-format
msgid "%s via Kanboard"
msgstr "%s via E-board"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Paginator.php:413 app/Core/Paginator.php:419
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Paginator.php:424
msgid "Previous"
msgstr " 돌아가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Paginator.php:444 app/Core/Paginator.php:450
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Paginator.php:455 app/Template/external_task_creation/step1.php:15
msgid "Next"
msgstr "다음에 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Paginator.php:471
#, php-format
msgid "Showing %d-%d of %d"
msgstr "%d의 %d-%d 표시"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Plugin/Installer.php:41 app/Core/Plugin/Installer.php:85
msgid "Unable to extract plugin archive."
msgstr "플러그인 아카이브를 추출할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Plugin/Installer.php:59
msgid "Plugin not found."
msgstr "플러그인을 찾을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Plugin/Installer.php:63
msgid "You don't have the permission to remove this plugin."
msgstr "이 플러그인의 삭제 권한이 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Plugin/Installer.php:107
msgid "Unable to download plugin archive."
msgstr "플러그인 아카이브를 다운로드할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Plugin/Installer.php:112
msgid "Unable to write temporary file for plugin."
msgstr "플러그인의 임시 파일을 기록할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Plugin/Installer.php:117
msgid "Unable to open plugin archive."
msgstr "플러그인 아카이브를 열수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Plugin/Installer.php:122
msgid "There is no file in the plugin archive."
msgstr "플러그인 아카이브에 파일이 존재하지 않습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Security/Role.php:31
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Security/Role.php:32
msgid "Manager"
msgstr "매니저"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Security/Role.php:33 app/Template/analytic/user_distribution.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/associate.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/roles.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:16
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Security/Role.php:46
msgid "Project Manager"
msgstr "프로젝트 매니저"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Security/Role.php:47
msgid "Project Member"
msgstr "프로젝트 멤버"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Core/Security/Role.php:48
msgid "Project Viewer"
msgstr "프로젝트 뷰어"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:63
#, php-format
msgid "%s updated a comment on the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d의 댓글을 수정했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:65
#, php-format
msgid "%s commented on the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d을 언급하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:67
#, php-format
msgid "%s removed a comment on the task #%d"
msgstr "%s가 할일 #%d의 댓글을 삭제하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:69
#, php-format
msgid "%s mentioned you in a comment on the task #%d"
msgstr "%s 작업에 대한 댓글에서 귀하를 언급했습니다 #%d"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:87
#, php-format
msgid "New comment on task #%d"
msgstr "할일 #%d에 새로운 댓글이 달렸습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:89
#, php-format
msgid "Comment updated on task #%d"
msgstr "할일 #%d에 댓글이 갱신 되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:91
#, php-format
msgid "Comment removed on task #%d"
msgstr "할일 #%d의 댓글이 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:93
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/comment_user_mention.php:3
#, php-format
msgid "You were mentioned in a comment on the task #%d"
msgstr "할일 #%d의 댓글에서 언급되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:94
#, php-format
msgid "%s updated a subtask for the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d의 서브 할일을 수정했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:96
#, php-format
msgid "%s created a subtask for the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d의 서브 할일을 수정했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:98
#, php-format
msgid "%s removed a subtask for the task #%d"
msgstr "%s가 할일 #%d의 서브 할일을 삭제하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:116
#, php-format
msgid "New subtask on task #%d"
msgstr "서브 할일 #%d이 갱신 되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:118
#, php-format
msgid "Subtask updated on task #%d"
msgstr "서브 할일 #%d가 갱신 되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:120
#, php-format
msgid "Subtask removed on task #%d"
msgstr "할일 #%d의 서브 할일이 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:141
#, php-format
msgid "%s changed the assignee of the task #%d to %s"
msgstr "%s이 할일 #%d의 담당을 %s로 변경합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:144
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Formatter/SubtaskTimeTrackingCalendarFormatter.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Formatter/TaskICalFormatter.php:128
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/comment_create.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/comment_delete.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/comment_update.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_create.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_delete.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_update.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_assignee_change.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_assignee_change.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_close.php:4 app/Template/event/task_create.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_file_create.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_file_destroy.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_delete.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_delete.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_column.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_position.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_swimlane.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_swimlane.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_open.php:4 app/Template/event/task_update.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_internal_link_create_update.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_internal_link_delete.php:8
#, php-format
msgid "#%d"
msgstr "#%d"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:144
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_assignee_change.php:11
#, php-format
msgid "%s removed the assignee of the task %s"
msgstr "%s이 할일 %s의 담당을 삭제했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:146
#, php-format
msgid "%s updated the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d을 갱신했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:148
#, php-format
msgid "%s created the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d을 추가했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:150
#, php-format
msgid "%s closed the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d을 닫혔습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:152
#, php-format
msgid "%s opened the task #%d"
msgstr "%s이 할일#%d를 오픈했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:155
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_project.php:2
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d \"%s\" to the project \"%s\""
msgstr "%s 작업 #%d \"%s\"을 프로젝트 \"%s\"로 이동했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:163
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d to the column \"%s\""
msgstr "%s 작업 #%d 을 \"%s\" 열로 이동했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:170
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d to the position %d in the column \"%s\""
msgstr "%s 작업 #%d 을 \"%s\" 열의 %d 위치로 이동했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:178
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d to the first swimlane"
msgstr "%s가 할일 #%d를 첫번째 스웜레인으로 이동시켰습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:182
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d to the swimlane \"%s\""
msgstr "%s 작업 #%d 을 스윔레인으로 옮겼습니다.\"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:189
#, php-format
msgid "%s mentioned you in the task #%d"
msgstr "%s 작업 #%d에서 귀하를 언급했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:207
#, php-format
msgid "New task #%d: %s"
msgstr "할일 #%d: %s이 추가되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:209
#, php-format
msgid "Task updated #%d"
msgstr "할일 #%d이 갱신 되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:211
#, php-format
msgid "Task #%d closed"
msgstr "할일 #%d를 마쳤습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:213
#, php-format
msgid "Task #%d opened"
msgstr "할일 #%d가 시작되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:215
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_project.php:5
#, php-format
msgid "Task #%d \"%s\" has been moved to the project \"%s\""
msgstr "작업 #%d \"%s\"이 프로젝트 \"%s\"로 이동되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:217
#, php-format
msgid "Column changed for task #%d"
msgstr "할일 #%d의 컬럼이 변경되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:219
#, php-format
msgid "New position for task #%d"
msgstr "할일 #%d이 새로운 위치에 등록되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:221
#, php-format
msgid "Swimlane changed for task #%d"
msgstr "#%d 할일의 스웜라인이 변경됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:223
#, php-format
msgid "Assignee changed on task #%d"
msgstr "#%d 할일의 담당자가 변경됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:226
#, php-format
msgid "%d overdue tasks"
msgstr "할일의 기한이 %d일 지났습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:226
#, php-format
msgid "Task #%d is overdue"
msgstr "#%d 할일의 기한이 지났습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:228
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_user_mention.php:3
#, php-format
msgid "You were mentioned in the task #%d"
msgstr "#%d 할일에서 당신이 언급되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:64
#, php-format
msgid "%s attached a file to the task #%d"
msgstr "%s가 할일 #%d에 파일을 추가하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:68
#, php-format
msgid "%s removed a file from the task #%d"
msgstr "%s 작업 #%d에서 파일을 제거했습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:85
#, php-format
msgid "New attachment on task #%d: %s"
msgstr "할일 #%d의 새로운 첨부파일: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:89
#, php-format
msgid "Attachment removed from task #%d: %s"
msgstr "작업에서 첨부 파일 제거 #%d: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:63
#, php-format
msgid "%s set a new internal link for the task #%d"
msgstr "%s가 할일 #%d의 새로운 내부 링크를 설정하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:65
#, php-format
msgid "%s removed an internal link for the task #%d"
msgstr "%s가 할일 #%d의 새로운 내부 링크를 삭제하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:82
#, php-format
msgid "A new internal link for the task #%d has been defined"
msgstr "할일 #%d의 새로운 내부 링크가 정의되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:84
#, php-format
msgid "Internal link removed for the task #%d"
msgstr "할일 #%d의 새로운 내부 링크가 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/SubtaskExport.php:57
msgid "Subtask Id"
msgstr "서브 할일 Id"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/SubtaskExport.php:58 app/Export/TaskExport.php:158
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/FormHelper.php:238 app/Helper/SubtaskHelper.php:108
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:119 app/Helper/TaskHelper.php:45
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:54 app/Import/TaskImport.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_external_links.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/create.php:7 app/Template/column/edit.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/subtasks.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_overdue.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/create.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/edit.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/table.php:8 app/Template/task_external_link/form.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/table.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:23
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/SubtaskExport.php:59 app/Export/TaskExport.php:146
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:52 app/Template/analytic/time_comparison.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:35
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:26
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/SubtaskExport.php:61 app/Export/TaskExport.php:163
msgid "Time estimated"
msgstr "예상시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/SubtaskExport.php:62 app/Export/TaskExport.php:164
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TransitionExport.php:51 app/Helper/SubtaskHelper.php:154
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:219 app/Template/task/analytics.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:15
msgid "Time spent"
msgstr "경과시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/SubtaskExport.php:63 app/Export/TaskExport.php:143
msgid "Task Id"
msgstr "할일 ID"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/SubtaskExport.php:64 app/Export/TransitionExport.php:46
msgid "Task Title"
msgstr "할일 제목"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:115 app/Template/analytic/time_comparison.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:46
msgid "Open"
msgstr "열림"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:115 app/Template/analytic/time_comparison.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:131
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/project_icons.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:98
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:144 app/Helper/TaskHelper.php:198
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:37 app/Template/board/task_footer.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:4
msgid "Reference"
msgstr "참조"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:150 app/Template/task_list/sort_menu.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:90
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_move_position/show.php:13
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:152 app/Template/notification/task_overdue.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:34
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:41
msgid "Due date"
msgstr "마감일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:153 app/Template/project_overview/files.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/table.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/files.php:6
msgid "Creator"
msgstr "작성자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:154
msgid "Creator Name"
msgstr "생성자 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:155 app/Import/TaskImport.php:40
msgid "Assignee Username"
msgstr "담당자의 사용자이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:156
msgid "Assignee Name"
msgstr "당장자 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:157 app/Helper/TaskHelper.php:188
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:46 app/Template/board/task_footer.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:15
msgid "Complexity"
msgstr "복잡도"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:159 app/Template/user_view/sessions.php:10
msgid "Creation date"
msgstr "작성일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:160
msgid "Modification date"
msgstr "변경 일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:161
msgid "Completion date"
msgstr "완료일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:162 app/Template/analytic/burndown.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/cfd.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/subtasks.php:8 app/Template/export/summary.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/tasks.php:8 app/Template/export/transitions.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:55
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:28
msgid "Start date"
msgstr "시작시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TaskExport.php:166 app/Helper/TaskHelper.php:94
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:53 app/Template/project/sidebar.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:36
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:19
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TransitionExport.php:45
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_overdue.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:6
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TransitionExport.php:49 app/Template/task/transitions.php:20
msgid "Executer"
msgstr "실행자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Export/TransitionExport.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectDailyColumnStatsModel.php:126
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/files.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/transitions.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/table.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/files.php:7
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ExternalLink/AttachmentLinkProvider.php:42
msgid "Attachment"
msgstr "첨부"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ExternalLink/AttachmentLinkProvider.php:65
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ExternalLink/FileLinkProvider.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ExternalLink/WebLinkProvider.php:46
msgid "Related"
msgstr "연관된"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ExternalLink/FileLinkProvider.php:28
msgid "Local File"
msgstr "로컬 파일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ExternalLink/WebLink.php:35
msgid "Title not found"
msgstr "제목이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ExternalLink/WebLinkProvider.php:23
msgid "Web Link"
msgstr "웹 링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:76
msgid "days"
msgstr "일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:76 app/Helper/DateHelper.php:89
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:145 app/Helper/SubtaskHelper.php:156
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:210 app/Helper/TaskHelper.php:221
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_summary.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_summary.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_summary.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:23
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:76
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:76
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:110
msgid "<15m"
msgstr "<15분"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:113
msgid "<30m"
msgstr "<30분"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:115
msgid "<1h"
msgstr "<1시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:117
#, php-format
msgid "%dh"
msgstr "%d시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/DateHelper.php:120
#, php-format
msgid "%dd"
msgstr "%d일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/FormHelper.php:235
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/FormHelper.php:237
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/FormHelper.php:239
msgid "Write your text in Markdown"
msgstr "마크다운으로 텍스트 작성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/ModalHelper.php:18 app/Template/config/application.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/board.php:24 app/Template/config/email.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:28 app/Template/config/webhook.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/notifications.php:15
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/ModalHelper.php:19 app/Helper/ModalHelper.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/subtasks.php:13 app/Template/export/summary.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/tasks.php:13 app/Template/export/transitions.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/show.php:27 app/Template/project_file/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/importTasks.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/notifications.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/create.php:10
msgid "or"
msgstr "또는"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/ModalHelper.php:20 app/Helper/ModalHelper.php:33
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/subtasks.php:14 app/Template/export/summary.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/tasks.php:14 app/Template/export/transitions.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/importTasks.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/notifications.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_creation/duplicate_projects.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:8
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/ModalHelper.php:31 app/Model/TaskRecurrenceModel.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board_popover/close_all_tasks_column.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/index.php:52 app/Template/custom_filter/index.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:83
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:20
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/ProjectHeaderHelper.php:70
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/information.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:8
msgid "Project owner: "
msgstr "프로젝트 소유자:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:92
msgid "Stop timer"
msgstr "타이머 정지"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:96
msgid "Start timer"
msgstr "타이머 시작"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:110
msgid "Enter one subtask by line."
msgstr "한 줄씩 하위 작업을 입력합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:133 app/Helper/TaskHelper.php:130
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:89 app/Template/task/dropdown.php:9
msgid "Assign to me"
msgstr "나에게 할당"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:133 app/Helper/TaskHelper.php:130
msgid "Me"
msgstr "나"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:143 app/Helper/TaskHelper.php:208
msgid "Original estimate"
msgstr "최초 예측시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:165
msgid "Subtask not started"
msgstr "하위 작업이 시작되지 않음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:167
msgid "Subtask currently in progress"
msgstr "현재 진행 중인 하위 작업"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/SubtaskHelper.php:169
msgid "Subtask completed"
msgstr "하위 작업 완료"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:63 app/Import/TaskImport.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/edit.php:11 app/Template/column/create.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/edit.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_assignee_change.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_user_mention.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/edit.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/description.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:46 app/Template/swimlane/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/edit.php:11 app/Template/task/description.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/email.php:42
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:72 app/Template/task_bulk/show.php:11
msgid "Template for the task description"
msgstr "작업 설명 템플릿"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:229 app/Import/TaskImport.php:49
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:235 app/Import/TaskImport.php:50
msgid "Due Date"
msgstr "마감일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:240 app/Helper/TaskHelper.php:241
msgid "Task priority"
msgstr "할일의 우선순위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:242
msgid "P"
msgstr "P"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:280 app/Template/project_header/dropdown.php:33
msgid "Add a new task"
msgstr "할일을 추가하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Helper/TaskHelper.php:294
msgid "Add a new Kanboard task"
msgstr "새 Kanboard 작업 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:41
msgid "Creator Username"
msgstr "크리에이터 사용자 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:42
msgid "Color Name"
msgstr "색상 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:43
msgid "Column Name"
msgstr "열 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:44 app/Template/category/create.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/edit.php:8 app/Template/category/index.php:14
msgid "Category Name"
msgstr "카테고리 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:45
msgid "Swimlane Name"
msgstr "스윔레인 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:47
msgid "Time Estimated"
msgstr "예상 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:48
msgid "Time Spent"
msgstr "소요 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:54
msgid "External Link"
msgstr "외부 링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:140 app/Import/UserImport.php:115
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ActionValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:33
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnValidator.php:27 app/Validator/ColumnValidator.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnValidator.php:69 app/Validator/CommentValidator.php:91
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CommentValidator.php:92 app/Validator/CommentValidator.php:93
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:64
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:71
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:73
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/GroupValidator.php:68
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectRoleValidator.php:66
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectRoleValidator.php:67
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:26 app/Validator/ProjectValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:28 app/Validator/ProjectValidator.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:30 app/Validator/TaskValidator.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:26 app/Validator/TaskValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:28 app/Validator/TaskValidator.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:30 app/Validator/TaskValidator.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:33 app/Validator/TaskValidator.php:35
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:36 app/Validator/TaskValidator.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:38 app/Validator/TaskValidator.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:40 app/Validator/TaskValidator.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:42 app/Validator/TaskValidator.php:104
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:105 app/Validator/UserValidator.php:30
msgid "This value must be an integer"
msgstr "정수로 입력하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:141 app/Validator/TaskValidator.php:76
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:198
msgid "The project is required"
msgstr "프로젝트가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:142 app/Validator/ColumnValidator.php:71
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:27 app/Validator/SubtaskValidator.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:77 app/Validator/TaskValidator.php:149
msgid "The title is required"
msgstr "제목이 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/TaskImport.php:143 app/Import/TaskImport.php:144
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/UserImport.php:111 app/Validator/AuthValidator.php:40
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CategoryValidator.php:71 app/Validator/ColumnValidator.php:72
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CommentValidator.php:94
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:64
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:66
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:68
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:70
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/GroupValidator.php:65 app/Validator/GroupValidator.php:67
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/PasswordResetValidator.php:58
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectRoleValidator.php:64
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:31 app/Validator/ProjectValidator.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:33 app/Validator/ProjectValidator.php:34
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:94 app/Validator/SwimlaneValidator.php:71
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TagValidator.php:73 app/Validator/TaskValidator.php:43
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:44 app/Validator/UserValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:27 app/Validator/UserValidator.php:31
#, php-format
msgid "The maximum length is %d characters"
msgstr "최대 길이는 \"%d\" 글자 입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/UserImport.php:112
msgid "The username must be unique"
msgstr "사용자 이름이 이미 사용되고 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/UserImport.php:113 app/Validator/BaseValidator.php:50
#, php-format
msgid "The minimum length is %d characters"
msgstr "최소 길이는 \"%d\" 글자 입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Import/UserImport.php:114 app/Validator/ProjectValidator.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:29
msgid "Email address invalid"
msgstr "메일 주소가 올바르지 않습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Backlog"
msgstr "요구사항"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Ready"
msgstr "준비중"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Work in progress"
msgstr "진행중"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CategoryModel.php:105
msgid "All categories"
msgstr "모든 카테고리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CategoryModel.php:109 app/Template/app/filters_helper.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:47
msgid "No category"
msgstr "카테고리 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ColorModel.php:151
msgid "All colors"
msgstr "모든 색"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ColumnModel.php:170
msgid "All columns"
msgstr "모든 컬럼"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ColumnRestrictionModel.php:30
msgid "Task creation is permitted for this column"
msgstr "이 칼럼의 할일 생성이 허가되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ColumnRestrictionModel.php:31
msgid "Closing or opening a task is permitted for this column"
msgstr "이 칼럼의 할일 열기 혹은 닫기가 허가되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ColumnRestrictionModel.php:32
msgid "Task creation is blocked for this column"
msgstr "이 칼럼의 할일 생성이 거부되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ColumnRestrictionModel.php:33
msgid "Closing or opening a task is blocked for this column"
msgstr "이 칼럼의 할일 열기 혹은 닫기가 거부되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:31
msgid "ARS - Argentine Peso"
msgstr "ARS - 아르헨티나 페소"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:32
msgid "AUD - Australian Dollar"
msgstr "AUD - 호주 달러"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:33
msgid "BAM - Konvertible Mark"
msgstr "BAM - 보스니아 마르카"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:34
msgid "BRL - Brazilian Real"
msgstr "BRL - 브라질 헤알"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:35
msgid "CAD - Canadian Dollar"
msgstr "CAD -캐나다 달러"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:36
msgid "CHF - Swiss Francs"
msgstr "CHF - 스위스 프랑"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:37
msgid "CNY - Chinese Yuan"
msgstr "CNY - 중국 위안"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:38
msgid "COP - Colombian Peso"
msgstr "COP - Colombian Peso"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:39
msgid "DKK - Danish Krona"
msgstr "DKK - 덴마크 크로나"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:40
msgid "EUR - Euro"
msgstr "EUR - 유로"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:41
msgid "GBP - British Pound"
msgstr "GBP - 영국 파운드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:42
msgid "HRK - Kuna"
msgstr "HRK - Kuna"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:43
msgid "HUF - Hungarian Forint"
msgstr "HUF - Hungarian Forint"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:44
msgid "INR - Indian Rupee"
msgstr "INR - 인도 루피"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:45
msgid "JPY - Japanese Yen"
msgstr "JPY - 일본 엔"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:46
msgid "MXN - Mexican Peso"
msgstr "MXN - 멕시코 페소"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:47
msgid "NOK - Norwegian Krone"
msgstr "NOK - 노르웨이 크로네"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:48
msgid "NZD - New Zealand Dollar"
msgstr "NZD - 뉴질랜드 달러"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:49
msgid "RSD - Serbian dinar"
msgstr "RSD - 세르비아 디나르"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:50
msgid "RUB - Russian Ruble"
msgstr "RUB - 러시아 루블"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:51
msgid "SEK - Swedish Krona"
msgstr "SEK - 스위스 크로나"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:52
msgid "TRL - Turkish Lira"
msgstr "TRL - 터키 리라"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:53
msgid "USD - US Dollar"
msgstr "USD - 미국 달러"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:54
msgid "VES - Venezuelan Bolívar"
msgstr "VES - 베네수엘라 볼리바르"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/CurrencyModel.php:55
msgid "XBT - Bitcoin"
msgstr "XBT - 비트코인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/InviteModel.php:55
msgid "Kanboard Invitation"
msgstr "칸보드 초대"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/LanguageModel.php:133 app/Model/TimezoneModel.php:28
msgid "Application default"
msgstr "애플리케이션 기본"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/NotificationModel.php:40 app/Model/NotificationModel.php:61
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectDuplicationModel.php:70
msgid "Clone"
msgstr "복사"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectModel.php:411
msgid "Default swimlane"
msgstr "기본 스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:32
msgid "Task creation is not permitted"
msgstr "할일 생성이 거부되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:33
msgid "Task suppression is not permitted"
msgstr "작업 억제는 허용되지 않습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:34
msgid "Closing or opening a task is not permitted"
msgstr "할일 열기 혹은 닫기가 거부되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:35
msgid "Moving a task is not permitted"
msgstr "할일 이동이 거부되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:36
msgid "Changing assignee is not permitted"
msgstr "양수인 변경은 허용되지 않습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:37
msgid "Update only assigned tasks is permitted"
msgstr "할당된 작업만 업데이트할 수 있습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectUserRoleModel.php:187
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:32
msgid "Unassigned"
msgstr "담당자 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ProjectUserRoleModel.php:191 app/Model/UserModel.php:222
msgid "Everybody"
msgstr "모두"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/SwimlaneModel.php:214
msgid "All swimlanes"
msgstr "모든 스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskCreationModel.php:78
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskDuplicationModel.php:54
msgid "[DUPLICATE]"
msgstr "[DUPLICATE]"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskFileModel.php:90
#, php-format
msgid "Screenshot taken %s"
msgstr "스크린샷_%s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:25 app/Template/column/index.php:52
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:83
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:20
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:39
msgid "When task is moved from first column"
msgstr "할일이 첫번째 컬럼으로 옮겨졌을때"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:40
msgid "When task is moved to last column"
msgstr "할일이 마지막 컬럼으로 옮겨졌을때"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:41
msgid "When task is closed"
msgstr "할일을 마쳤을때"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:54
msgid "Existing due date"
msgstr "기존 종료날짜"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:55
msgid "Action date"
msgstr "시작날짜"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:68
msgid "Day(s)"
msgstr "일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:69
msgid "Month(s)"
msgstr "월"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/TaskRecurrenceModel.php:70
msgid "Year(s)"
msgstr "년"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ThemeModel.php:24
msgid "Light theme"
msgstr ""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ThemeModel.php:25
msgid "Dark theme"
msgstr ""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/ThemeModel.php:26
msgid "Automatic theme - Sync with system"
msgstr ""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/UserNotificationFilterModel.php:41
msgid "All tasks"
msgstr "모든 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/UserNotificationFilterModel.php:42
msgid "Only for tasks assigned to me"
msgstr "내가 담당자인 일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/UserNotificationFilterModel.php:43
msgid "Only for tasks created by me"
msgstr "내가 만든 일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Model/UserNotificationFilterModel.php:44
msgid "Only for tasks created by me and tasks assigned to me"
msgstr "내가 만들었거나 내가 담당자인 일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ServiceProvider/NotificationProvider.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment_mail/create.php:9 app/Template/project_edit/show.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/create.php:7 app/Template/user_creation/show.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:16
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/ServiceProvider/NotificationProvider.php:32
msgid "Web"
msgstr "웹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/index.php:2
#, php-format
msgid "Automatic actions for the project \"%s\""
msgstr "\"%s\" 프로젝트를 위한 자동 액션"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/index.php:5
msgid "Add a new action"
msgstr "새로운 행동 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/index.php:8
msgid "Import from another project"
msgstr "다른 프로젝트에서 가져오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/index.php:14
msgid "There is no action at the moment."
msgstr "현재 행동이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/index.php:24 app/Template/category/index.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/index.php:38 app/Template/comment/show.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:26 app/Template/group/dropdown.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/show.php:28 app/Template/project/sidebar.php:67
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/files.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/images.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_predefined_content/show.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:56 app/Template/project_role/show.php:73
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:90 app/Template/project_tag/index.php:33
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/menu.php:8 app/Template/swimlane/table.php:35
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/tag/index.php:25 app/Template/task/dropdown.php:65
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:102
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/table.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/files.php:31 app/Template/task_file/images.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:96
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sessions.php:22
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/index.php:39
#, php-format
msgid "Automatic action not found: \"%s\""
msgstr "자동 동작을 찾을 수 없습니다: \"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/index.php:43
msgid "Event name"
msgstr "이벤트 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/remove.php:2
msgid "Remove an automatic action"
msgstr "자동 액션의 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this action: \"%s\"?"
msgstr "액션을 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/create.php:2
msgid "Add an action"
msgstr "자동 액션 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/create.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/event.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/params.php:11 app/Template/plugin/show.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:54 app/Template/tag/index.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sessions.php:14
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/create.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/event.php:21
msgid "Next step"
msgstr "다음 단계"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/event.php:2
msgid "Choose an event"
msgstr "행사의 선택"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/event.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/params.php:14
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/event.php:17
msgid "When the selected event occurs execute the corresponding action."
msgstr "선택된 이벤트가 발생했을 때 대응하는 액션을 실행한다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/action_creation/params.php:2
msgid "Define action parameters"
msgstr "액션의 바로미터"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:3
msgid "Default filters"
msgstr "기본 필터"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/views.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/views.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/views.php:18
#, php-format
msgid "Keyboard shortcut: \"%s\""
msgstr "쉬운 키보드: \"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:5
msgid "Reset filters"
msgstr "필터 리셋"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:5
msgid "My activities"
msgstr "나의 활동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:6
msgid "Activity until yesterday"
msgstr "어제까지의 활동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:7
msgid "Activity until today"
msgstr "오늘까지의 활동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/filter_dropdown.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:17 app/Template/search/activity.php:34
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:36
msgid "View advanced search syntax"
msgstr "추가 검색 문법보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/project.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/information.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/share.php:11 app/Template/project_view/show.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/share.php:8 app/Template/user_view/show.php:49
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS피드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/project.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/information.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/share.php:12 app/Template/project_view/show.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/share.php:9 app/Template/user_view/show.php:50
msgid "iCal feed"
msgstr "iCal 피드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/task.php:9 app/Template/task/sidebar.php:10
msgid "Activity stream"
msgstr "활동기록"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/activity/user.php:2 app/Template/dashboard/layout.php:18
msgid "My activity stream"
msgstr "내 활동기록"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/avg_time_columns.php:3
msgid "Average time spent in each column"
msgstr "각 칼럼의 평균 소요시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/avg_time_columns.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/task_distribution.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/user_distribution.php:8
msgid "Not enough data to show the graph."
msgstr "그래프를 선묘화하려면 나왔지만 부족합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/avg_time_columns.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/avg_time_columns.php:18
msgid "Average time spent"
msgstr "평균 소요시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/avg_time_columns.php:29
#, php-format
msgid "This chart shows the average time spent in each column for the last %d tasks."
msgstr "마지막 %d 할일의 컬럼 평균 소요시간을 차트에 표시합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/burndown.php:8 app/Template/analytic/cfd.php:8
msgid "You need at least 2 days of data to show the chart."
msgstr "차트를 보기 위하여 최소 2일의 데이터가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/burndown.php:12
msgid "Total for all columns"
msgstr "모든 컬럼"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/burndown.php:13 app/Template/analytic/cfd.php:12
#, php-format
msgid "%%Y-%%m-%%d"
msgstr "%%Y-%%m-%%d"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/burndown.php:22 app/Template/analytic/cfd.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/subtasks.php:9 app/Template/export/summary.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/tasks.php:9 app/Template/export/transitions.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:56
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:17
msgid "End date"
msgstr "종료 날짜"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/burndown.php:23 app/Template/analytic/cfd.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:27
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/burndown.php:26
msgid "This chart show the task complexity over the time (Work Remaining)."
msgstr "이 차트는 시간에 따른 할일의 복잡성을 보여줍니다. (남아있는 일)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:22
msgid "Hours Spent"
msgstr "소요 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:23
msgid "Hours Estimated"
msgstr "예상 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:3
msgid "Average Lead and Cycle time"
msgstr "평균 Lead and Cycle 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:9
msgid "Average lead time: "
msgstr "평균 lead 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:10
msgid "Average cycle time: "
msgstr "평균 cycle 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:19
msgid "Cycle Time"
msgstr "사이클 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:20
msgid "Lead Time"
msgstr "리드 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:31
#, php-format
msgid "This chart shows the average lead and cycle time for the last %d tasks over the time."
msgstr "마지막 %d 할일의 평균 리드와 사이클 시간을 차트에 표시합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/task_distribution.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/user_distribution.php:17
msgid "Number of tasks"
msgstr "할일 수"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/task_distribution.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/user_distribution.php:18
msgid "Percentage"
msgstr "비중"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:9
msgid "Estimated hours: "
msgstr "예상 시간: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:10
msgid "Actual hours: "
msgstr "실제 시간: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/listing.php:4
msgid "No tasks found."
msgstr "할일을 찾을 수 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:33
msgid "Estimated Time"
msgstr "예상 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:34
msgid "Actual Time"
msgstr "실제 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/analytic/time_comparison.php:42
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tasks.php:26
msgid "View this task"
msgstr "이 할일 보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:6 app/Template/dashboard/sidebar.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/tasks.php:2
msgid "My tasks"
msgstr "내 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:7
msgid "My tasks due tomorrow"
msgstr "내일까지 내 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:8
msgid "Tasks due today"
msgstr "오늘까지 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:9
msgid "Tasks due tomorrow"
msgstr "내일까지 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:10
msgid "Tasks due yesterday"
msgstr "어제까지 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_subtasks.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_tasklinks.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:32
msgid "Not assigned"
msgstr "담당자가 없는 일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/filters_helper.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:33
msgid "Assigned"
msgstr "할당됨"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/app/notfound.php:3
msgid "Sorry, I didn't find this information in my database!"
msgstr "데이터베이스에서 정보가 발견되지 않았습니다!"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/auth/index.php:14 app/Template/password_reset/create.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:10
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/auth/index.php:17 app/Template/user_creation/show.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:23
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/auth/index.php:21 app/Template/password_reset/create.php:10
msgid "Enter the text below"
msgstr "아랫글로 들어가기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/auth/index.php:27
msgid "Remember Me"
msgstr "자동 로그인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/auth/index.php:31
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/auth/index.php:35
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/avatar_file/show.php:2 app/Template/avatar_file/show.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:12 app/Template/user_view/sidebar.php:53
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/avatar_file/show.php:9
msgid "Remove my image"
msgstr "이미지 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/avatar_file/show.php:15 app/Template/avatar_file/show.php:21
msgid "Upload my avatar image"
msgstr "아바타 이미지 올리기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:113
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:114
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_swimlane.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_swimlane.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_swimlane.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/overview.php:46
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/columns.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/roles.php:23
msgid "Task count"
msgstr "할일 수"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:37
msgid "Hide this column"
msgstr "컬럼 숨기기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:41 app/Template/task_bulk/show.php:2
msgid "Create tasks in bulk"
msgstr "대량의 할일 만들기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:47
msgid "Close all tasks in this column and this swimlane"
msgstr "컬럼의 모든 할일 마치기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:56
msgid "Reorder this column by id (ASC)"
msgstr "이 열을 ID(ASC)별로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:59
msgid "Reorder this column by id (DESC)"
msgstr "이 열을 ID(DESC)로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:62
msgid "Reorder this column by priority (ASC)"
msgstr "이 열을 우선순위에 따라 재정렬(ASC)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:65
msgid "Reorder this column by priority (DESC)"
msgstr "이 열을 우선순위에 따라 재정렬(DESC)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:68
msgid "Reorder this column by assignee and priority (ASC)"
msgstr "이 열을 양수인 및 우선순위(ASC)별로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:71
msgid "Reorder this column by assignee and priority (DESC)"
msgstr "이 열을 양수인 및 우선순위(DESC)별로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:74
msgid "Reorder this column by assignee (A-Z)"
msgstr "이 열을 양수인(A-Z)별로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:77
msgid "Reorder this column by assignee (Z-A)"
msgstr "이 열을 양수인(Z-A)별로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:80
msgid "Reorder this column by due date (ASC)"
msgstr "이 열을 마감일(ASC)별로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:83
msgid "Reorder this column by due date (DESC)"
msgstr "이 열을 마감일(DESC)별로 재정렬합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:96
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:97
msgid "Total score in this column across all swimlanes"
msgstr "모든 수영 레인의 이 열의 총점"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:102
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:103
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:118
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:120
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:122
msgid "Total number of tasks in this column across all swimlanes"
msgstr "모든 스웜라인 칼럼의 할일 수"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_column.php:120 app/Template/column/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/edit.php:11 app/Template/column/index.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/title.php:11 app/Template/project_creation/create.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:32 app/Template/project_view/show.php:64
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/create.php:13 app/Template/swimlane/edit.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/table.php:7
msgid "Task limit"
msgstr "할일 수 제한"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_container.php:4
msgid "There is no column or swimlane activated in your project!"
msgstr "프로젝트에 활성화된 컬럼이나 스웜라인이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_swimlane.php:6
msgid "Collapse swimlane"
msgstr "스웜라인 붕괴"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_swimlane.php:7
msgid "Expand swimlane"
msgstr "스웜라인 확장"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/table_tasks.php:34
msgid "Show this column"
msgstr "컬럼 보이기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_details.php:16
msgid "Change category"
msgstr "카테고리 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:44 app/Template/board/task_footer.php:45
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:9
msgid "Milestone"
msgstr "마일스톤"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:57 app/Template/board/task_footer.php:58
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:22
msgid "Time spent and estimated"
msgstr "소요시간과 예상시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:107
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:116
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:78
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:81
#, php-format
msgid "%d comment"
msgstr "%d개의 댓글"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:107
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:116
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:78
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:81
#, php-format
msgid "%d comments"
msgstr "%d개의 댓글"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:127
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:94
msgid "Task age in days"
msgstr "할일이 생긴 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/task_footer.php:128
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/task_icons.php:95
msgid "Days in this column"
msgstr "이 컬럼에 있는 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_external_links.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/table.php:5
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_external_links.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/form.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/table.php:7
msgid "Dependency"
msgstr "의존"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_files.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/files.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/images.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/files.php:27 app/Template/task_file/images.php:25
msgid "Download"
msgstr "내려받기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_files.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_files.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_files.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/files.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/files.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/images.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/files.php:18 app/Template/task_file/files.php:23
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/images.php:22
msgid "View file"
msgstr "파일 보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_subtasks.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:12
msgid "Subtask"
msgstr "서브 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board/tooltip_tasklinks.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:45
msgid "#"
msgstr "#"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board_popover/close_all_tasks_column.php:2
msgid "Do you really want to close all tasks of this column?"
msgstr "이 컬럼의 모든 할일을 종료 하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/board_popover/close_all_tasks_column.php:9
#, php-format
msgid "%d task(s) in the column \"%s\" and the swimlane \"%s\" will be closed."
msgstr "%d 열의 작업(들) \"%s\" 및 스윔레인 \"%s\" 이 닫힙니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/create.php:2 app/Template/category/index.php:5
msgid "Add a new category"
msgstr "카테고리의 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/create.php:11 app/Template/category/edit.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/create.php:11 app/Template/project_tag/edit.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/tag/create.php:12 app/Template/tag/edit.php:13
msgid "No color"
msgstr "색상 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/edit.php:2
#, php-format
msgid "Category modification for the project \"%s\""
msgstr "\"%s\" 프로젝트 카테고리 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/index.php:10
msgid "There is no category in this project."
msgstr "이 프로젝트에는 카테고리가 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/index.php:24 app/Template/column/index.php:34
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/show.php:24 app/Template/custom_filter/index.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/dropdown.php:6 app/Template/link/show.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_predefined_content/show.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:25 app/Template/subtask/menu.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/table.php:24 app/Template/tag/index.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/table.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:35
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:9
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/remove.php:2
msgid "Remove a category"
msgstr "카테고리의 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/category/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this category: \"%s\"?"
msgstr "카테고리를 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/create.php:2 app/Template/column/index.php:5
msgid "Add a new column"
msgstr "컬럼의 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/create.php:13 app/Template/column/edit.php:14
msgid "Hide tasks in this column in the dashboard"
msgstr "대시보드 컬럼의 할일 숨기기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/edit.php:2
#, php-format
msgid "Edit column \"%s\""
msgstr "\"%s\" 컬럼 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/index.php:2
#, php-format
msgid "Edit the board for \"%s\""
msgstr "\"%s\"를 위한 보드 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/index.php:11 app/Template/project_view/show.php:58
msgid "Your board doesn't have any columns!"
msgstr "보드에 컬럼이 존재하지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/index.php:20 app/Template/project_view/show.php:65
msgid "Visible on dashboard"
msgstr "대시보드에 표시"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/index.php:29 app/Template/swimlane/table.php:17
msgid "Change column position"
msgstr "컬럼 위치 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/remove.php:2
msgid "Remove a column"
msgstr "컬럼 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this column: \"%s\"?"
msgstr "컬럼을 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_move_restriction/create.php:2
#, php-format
msgid "New drag and drop restriction for the role \"%s\""
msgstr "\"%s\" 역할의 새로운 드래그 앤 드롭 제약"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_move_restriction/create.php:15
msgid "Only for tasks assigned to the current user"
msgstr "현재 사용자에게 할당된 작업에만 해당"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_move_restriction/create.php:19
msgid "People belonging to this role will be able to move tasks only between the source and the destination column."
msgstr "이 역할에 속한 사용자는 원본 및 대상 칼럼 사이에서만 할일을 이동할 수 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_move_restriction/remove.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_restriction/remove.php:2
msgid "Remove a column restriction"
msgstr "칼럼 제약 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_move_restriction/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this column restriction: \"%s\" to \"%s\"?"
msgstr "칼럼 제약을 \"%s\" 에서 \"%s\"로 이동하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_restriction/create.php:2
#, php-format
msgid "New column restriction for the role \"%s\""
msgstr "\"%s\" 역할의 새로운 칼럼 제약"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_restriction/create.php:9
msgid "Rule"
msgstr "역할"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/column_restriction/remove.php:7
msgid "Do you really want to remove this column restriction?"
msgstr "칼럼 제약을 삭제하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/create.php:2 app/Template/comment_list/create.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:35 app/Template/task/sidebar.php:56
msgid "Add a comment"
msgstr "댓글 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/create.php:5 app/Template/comment_list/show.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment_mail/create.php:48 app/Template/task/dropdown.php:59
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:80 app/Template/task_comments/show.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/create.php:2 app/Template/task_mail/create.php:44
msgid "Send by email"
msgstr "이메일로 보내기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/create.php:12 app/Template/comment_list/create.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment_mail/create.php:45
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/comment_create.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_comments/create.php:6
msgid "New comment"
msgstr " 새로운 댓글"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/edit.php:2
msgid "Edit a comment"
msgstr "댓글 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/edit.php:8
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/remove.php:7
msgid "Do you really want to remove this comment?"
msgstr "댓글을 삭제합니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/show.php:10
msgid "Created at:"
msgstr "에서 생성되었습니다:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/show.php:11
msgid "Updated at:"
msgstr "업데이트 날짜:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment/show.php:20
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment_list/show.php:6 app/Template/task_comments/show.php:7
msgid "Change sorting"
msgstr "정렬 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment_mail/create.php:2
msgid "Create and send a comment by email"
msgstr "댓글을 작성하여 이메일로 보내기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/comment_mail/create.php:25 app/Template/task_mail/create.php:23
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:7
msgid "Official website:"
msgstr "공식 웹사이트:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:11
msgid "Author:"
msgstr "글쓴이:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:12
msgid "contributors"
msgstr "기여자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:15
msgid "License:"
msgstr "라이센스:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:22
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:27
msgid "Application version:"
msgstr "애플리케이션의 버전:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:31
msgid "PHP version:"
msgstr "PHP 버전:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:35
msgid "PHP SAPI:"
msgstr "PHP SAPI:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:39
msgid "HTTP Client:"
msgstr "HTTP 클라이언트:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:43
msgid "OS version:"
msgstr "운영체제 버전:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:47
msgid "Database driver:"
msgstr "데이터베이스 드라이버:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:51
msgid "Database version:"
msgstr "데이터베이스 버전:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:55
msgid "Browser:"
msgstr "브라우저:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:63
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:68
msgid "Database size:"
msgstr "데이터베이스의 사이즈:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:72
msgid "Download the database"
msgstr "데이터베이스의 다운로드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:73
msgid "(Gzip compressed Sqlite file)"
msgstr "(GZip명령으로 압축된 Sqlite파일)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:76 app/Template/config/upload_db.php:2
msgid "Upload the database"
msgstr "데이터베이스 업로드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:79
msgid "Optimize the database"
msgstr "데이터베이스 최적화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:80
msgid "(VACUUM command)"
msgstr "(VACUUM명령)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/about.php:87
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/api.php:7
msgid "API token:"
msgstr "API토큰:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/api.php:11
msgid "API endpoint:"
msgstr "API엔드 포인트:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/api.php:17 app/Template/config/webhook.php:23
msgid "Reset token"
msgstr "토큰 리셋"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:8
msgid "Application URL"
msgstr "애플리케이션의 URL"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:10
msgid "Example: https://example.kanboard.org/ (used to generate absolute URLs)"
msgstr "예: https://example.kanboard.org/ (절대적 URLs을 생성하는데 사용됨)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:51
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:36
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:28
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:15
msgid "Enable \"Forget Password\""
msgstr "\"비밀번호 분실\" 활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:33
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:25
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:22
msgid "Date format"
msgstr "데이터 포멧"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:24
#, php-format
msgid "ISO format is always accepted, example: \"%s\" and \"%s\""
msgstr "ISO 포멧은 항상 가능합니다. 예를 들어: \"%s\" 와 \"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:26
msgid "Time format"
msgstr "시간 형식"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/application.php:31
msgid "Custom Stylesheet"
msgstr "커스텀 스타일 시트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/board.php:8
msgid "Task highlight period"
msgstr "할일의 하이라이트 기간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/board.php:10
msgid "Period (in second) to consider a task was modified recently (0 to disable, 2 days by default)"
msgstr "최근 수정된 작업 고려 기간(초), (비활성화:0, 기본값:2일)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/board.php:12
msgid "Refresh interval for public board"
msgstr "공개 보드의 갱신 빈도"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/board.php:14
msgid "Frequency in second (60 seconds by default)"
msgstr "초당 횟수(기본값:60초)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/board.php:16
msgid "Refresh interval for personal board"
msgstr "비공개 보드의 갱신 빈도"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/board.php:18
msgid "Frequency in second (0 to disable this feature, 10 seconds by default)"
msgstr "초당 횟수(비활성화:0, 기본값:10초)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/email.php:8
msgid "Outgoing Emails"
msgstr "발신 이메일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/email.php:10
msgid "Email sender address"
msgstr "이메일 보낸이 주소"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/email.php:13
msgid "Email transport"
msgstr "이메일 전송"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/email.php:16
msgid "The email configuration has been disabled by the administrator."
msgstr "이메일 구성이 관리자에 의해 비활성화되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/integrations.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/integrations.php:2
msgid "Integration with third-party services"
msgstr "외부 서비스 연계"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/integrations.php:10
msgid "There is no external integration installed."
msgstr "외부 통합이 설치되어 있지 않습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:2
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "키보드 숏 컷"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:5
msgid "Board/Calendar/List view"
msgstr "보드/달력/리스트 보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:7
msgid "Switch to the project overview"
msgstr "프로젝트 개요로 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:8
msgid "Switch to the board view"
msgstr "보드 보기로 전환"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:9
msgid "Switch to the list view"
msgstr "리스트 보기로 전환"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:11
msgid "Board view"
msgstr "보드 뷰"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_creation/show.php:2
msgid "New task"
msgstr "새로운 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:14
msgid "Expand/collapse tasks"
msgstr "할일 크게/작게"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:15
msgid "Compact/wide view"
msgstr "컴팩트/와이드 뷰"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:17
msgid "Task view"
msgstr "할일 보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:19
msgid "Edit task"
msgstr "할일 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:20
msgid "New subtask"
msgstr " 새로운 서브 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:22
msgid "New internal link"
msgstr "새로운 내부 링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:24
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:26
msgid "Display list of keyboard shortcuts"
msgstr "키보드 숏컷 리스트 보여주기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:27
msgid "Open board switcher"
msgstr "보드 전환을 열"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:28
msgid "Go to the search/filter box"
msgstr "검색/필터 박스로 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:29
msgid "Reset the search/filter box"
msgstr "찾기/필터 박스 초기화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:30
msgid "Close dialog box"
msgstr "다이얼로그를 닫습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:31
msgid "Submit a form"
msgstr "제출"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:8
msgid "Default task color"
msgstr "기본 할일 색"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:11
msgid "Default columns for new projects (Comma-separated)"
msgstr "새로운 프로젝트의 기본 컬럼 (콤마(,)로 분리됨)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:13
#, php-format
msgid "Default values are \"%s\""
msgstr "기본 값은 \"%s\" 입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:15
msgid "Default categories for new projects (Comma-separated)"
msgstr "새로운 프로젝트의 기본 카테고리 (콤마(,)로 구분)"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:17
msgid "Example: \"Bug, Feature Request, Improvement\""
msgstr "예: \"버그, 특성 요청, 향상\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:21
msgid "Disable personal projects"
msgstr "비밀 프로젝트 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:22
msgid "Allow only one subtask in progress at the same time for a user"
msgstr "한 사용자에 대한 하나의 할일만 진행 중에 가능합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:23
msgid "Trigger automatically subtask time tracking"
msgstr "자동 서브 할일 시간 트래킹 트리거"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/project.php:24
msgid "Include closed tasks in the cumulative flow diagram"
msgstr "누적 플로우 다이어그램에 종료된 할일을 포함합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:19
msgid "Tags management"
msgstr "태그 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/sidebar.php:31
msgid "Webhooks"
msgstr "Webhook"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/upload_db.php:7
msgid "You could upload the previously downloaded Sqlite database (Gzip format)."
msgstr "이전에 다운로드한 Sqlite 데이터베이스(Gzip 형식)를 업로드할 수 있습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/upload_db.php:12
msgid "Database file"
msgstr "데이터베이스 파일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/upload_db.php:15
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/webhook.php:7
msgid "Webhook URL"
msgstr "Webhook URL"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/webhook.php:16
msgid "Webhook token"
msgstr "Webhook토큰"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/config/webhook.php:19
msgid "Webhook token:"
msgstr "Webhook토큰:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/currency/change.php:2 app/Template/currency/show.php:8
msgid "Change reference currency"
msgstr "현재의 기축 통화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/currency/change.php:6
msgid "Reference currency"
msgstr "기축 통화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/currency/create.php:2 app/Template/currency/show.php:5
msgid "Add or change currency rate"
msgstr "환율 추가 또는 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/currency/create.php:6 app/Template/currency/show.php:20
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/currency/create.php:8 app/Template/currency/show.php:21
msgid "Rate"
msgstr "레이트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/currency/show.php:14
#, php-format
msgid "Reference currency: %s"
msgstr "참조 통화: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/create.php:2
msgid "Add a new filter"
msgstr "새로운 필터 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/create.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/edit.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:12 app/Template/group/index.php:36
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group_creation/show.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group_modification/show.php:10 app/Template/plugin/show.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:50 app/Template/project_creation/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:44
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/create.php:7 app/Template/project_tag/edit.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/create.php:7 app/Template/swimlane/edit.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/table.php:6 app/Template/tag/create.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/tag/edit.php:9 app/Template/user_creation/show.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:13
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/edit.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:54
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:31
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/create.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/edit.php:17
msgid "Share with all project members"
msgstr "모든 프로젝트 맴버 공유"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/create.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/edit.php:22
msgid "Append filter (instead of replacement)"
msgstr "필터 (변경 대신)추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:43
msgid "Add custom filters"
msgstr "사용자 지정 필터 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:14
msgid "Shared"
msgstr "공유"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:15
msgid "Append/Replace"
msgstr "추가/변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:16
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:44
msgid "Append"
msgstr "추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:46
msgid "Replace"
msgstr "변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/index.php:56
msgid "There is no custom filter."
msgstr "사용자 지정 필터가 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/custom_filter/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this custom filter: \"%s\"?"
msgstr "정의 필터를 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/layout.php:15
msgid "Project management"
msgstr "프로젝트 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/overview.php:9 app/Template/group/index.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/listing.php:29 app/Template/search/activity.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:15 app/Template/user_list/listing.php:24
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/overview.php:38 app/Template/project_edit/show.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/project_icons.php:9
msgid "Personal project"
msgstr "개인 프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/overview.php:58 app/Template/dashboard/subtasks.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/tasks.php:5
msgid "There is nothing assigned to you."
msgstr "할일이 없습니다. 옆사람의 일을 도와주면 어떨까요?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/projects.php:2 app/Template/dashboard/sidebar.php:7
msgid "My projects"
msgstr "내 프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/projects.php:5
msgid "You are not a member of any project."
msgstr "귀하는 어떤 프로젝트의 멤버도 아닙니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/sidebar.php:4 app/Template/project_header/views.php:6
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/sidebar.php:13 app/Template/dashboard/subtasks.php:2
msgid "My subtasks"
msgstr "내 하위 작업"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/subtasks.php:11
#, php-format
msgid "%d subtasks"
msgstr "%d 하위 작업"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/subtasks.php:13
#, php-format
msgid "%d subtask"
msgstr "%d 하위 작업"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/subtasks.php:18 app/Template/group/index.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:2
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/dashboard/subtasks.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/sort_menu.php:5
msgid "Task ID"
msgstr "작업 ID"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/comment_create.php:2
#, php-format
msgid "%s commented the task %s"
msgstr "%s이 할일%s에 댓글을 남겼습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/comment_delete.php:2
#, php-format
msgid "%s removed a comment on the task %s"
msgstr "%s가 할일 %s의 댓글을 삭제하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/comment_update.php:2
#, php-format
msgid "%s updated a comment on the task %s"
msgstr "%s이 할일%s의 댓글을 수정했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/events.php:2
msgid "There is no activity yet."
msgstr "활동이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_create.php:2
#, php-format
msgid "%s created a subtask for the task %s"
msgstr "%s이 할일%s의 서브 할일을 추가했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_create.php:17
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_update.php:17
#, php-format
msgid "Assigned to %s with an estimate of %s/%sh"
msgstr "담당자 %s에게 예상 %s/%sh을 할당했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_create.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_update.php:19
#, php-format
msgid "Not assigned, estimate of %sh"
msgstr "예상 %sh가 할당되지 않았습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_delete.php:2
#, php-format
msgid "%s removed a subtask for the task %s"
msgstr "%s가 할일 %s의 서브 할일을 삭제하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/subtask_update.php:2
#, php-format
msgid "%s updated a subtask for the task %s"
msgstr "%s이 할일%s의 서브 할일을 갱신했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_assignee_change.php:5
#, php-format
msgid "%s changed the assignee of the task %s to %s"
msgstr "%s이 할일 %s의 담당을 %s로 변경했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_close.php:2
#, php-format
msgid "%s closed the task %s"
msgstr "%s이 할일%s을 마쳤습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_create.php:2
#, php-format
msgid "%s created the task %s"
msgstr "%s이 할일%s을 추가했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_file_create.php:2
#, php-format
msgid "%s attached a new file to the task %s"
msgstr "%s이 새로운 파일을 할일 %s에 추가했습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_file_destroy.php:2
#, php-format
msgid "%s removed a file from the task %s"
msgstr "%s 작업에서 파일 제거 %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:2
#, php-format
msgid "%s set a new internal link for the task %s"
msgstr "%s가 할일 %s의 새로운 내부 링크를 설정하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_internal_link_create_update.php:6
#, php-format
msgid "This task is now linked to the task %s with the relation \"%s\""
msgstr "이 작업은 이제 \"%s\" 관계를 사용하여 %s 작업에 연결됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_delete.php:2
#, php-format
msgid "%s removed an internal link for the task %s"
msgstr "%s가 할일 %s의 새로운 내부 링크를 삭제하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_internal_link_delete.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_internal_link_delete.php:6
#, php-format
msgid "The link with the relation \"%s\" to the task %s has been removed"
msgstr "%s 작업에 대한 관계 \"%s\"링크가 제거되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_column.php:2
#, php-format
msgid "%s moved the task %s to the column \"%s\""
msgstr "%s이 할일 %s을 컬럼 \"%s\" 로 옮겼습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_position.php:2
#, php-format
msgid "%s moved the task %s to the position #%d in the column \"%s\""
msgstr "%s이 할일%s을 위치#%d컬럼%s로 옮겼습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_swimlane.php:3
#, php-format
msgid "%s moved the task %s to the first swimlane"
msgstr "%s가 할일 %s를 첫번째 스웜레인으로 이동시켰습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_move_swimlane.php:8
#, php-format
msgid "%s moved the task %s to the swimlane \"%s\""
msgstr "%s가 할일 %s를 %s 스웜레인으로 이동시켰습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_open.php:2
#, php-format
msgid "%s opened the task %s"
msgstr "%s이 할일 %s을 시작시켰습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/event/task_update.php:2
#, php-format
msgid "%s updated the task %s"
msgstr "%s이 할일 %s을 갱신 하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/header.php:11
msgid "Task transitions"
msgstr "할일 천이"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/header.php:14
msgid "Daily project summary"
msgstr "하루 프로젝트 개요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/subtasks.php:3
msgid "This report contains all subtasks information for the given date range."
msgstr "해당 기간의 모든 서브 할일 정보가 보고서에 포함됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/subtasks.php:12 app/Template/export/summary.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/tasks.php:12 app/Template/export/transitions.php:12
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/summary.php:3
msgid "This export contains the number of tasks per column grouped per day."
msgstr "이 출력은 날짜의 칼람별 할일 수를 집계한 것입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/tasks.php:3
msgid "This report contains all tasks information for the given date range."
msgstr "해당 기간의 모든 할일 정보가 보고서에 포함됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/export/transitions.php:3
msgid "This report contains all column moves for each task with the date, the user and the time spent for each transition."
msgstr "이 리포트는 할일의 컬럼 간 이동을 시간, 유저, 경과 시간과 함께 기록한 것입니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/feed/user.php:3
#, php-format
msgid "Project activities for %s"
msgstr "%s의 프로젝트 활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/associate.php:2
#, php-format
msgid "Add group member to \"%s\""
msgstr "%s 그룹 맴버 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/associate.php:5
msgid "There is no user available."
msgstr "가능한 사용자가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/associate.php:7 app/Template/project_file/create.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/create.php:14
msgid "Close this window"
msgstr "이 창을 닫습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/dissociate.php:2
#, php-format
msgid "Remove user from group \"%s\""
msgstr "%s 그룹 사용자 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/dissociate.php:5
#, php-format
msgid "Do you really want to remove the user \"%s\" from the group \"%s\"?"
msgstr "\"%s\" 사용자를 \"%s\" 에서 삭제하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/dropdown.php:4 app/Template/group/users.php:6
msgid "Add group member"
msgstr "멤버추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/dropdown.php:5
msgid "Members"
msgstr "멤버"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:3 app/Template/group/users.php:4
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/layout.php:6
msgid "All users"
msgstr "모든 사용자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:4 app/Template/group_creation/show.php:2
msgid "New group"
msgstr "새로운 그룹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:17
msgid "There is no group."
msgstr "그룹이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:23
#, php-format
msgid "%d groups"
msgstr "%d 그룹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:25
#, php-format
msgid "%d group"
msgstr "%d 그룹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:33
msgid "Group ID"
msgstr "그룹 ID"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:39
msgid "External ID"
msgstr "외부 ID"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:56 app/Template/user_list/header.php:5
#, php-format
msgid "%d users"
msgstr "%d 사용자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/index.php:58 app/Template/user_list/header.php:7
#, php-format
msgid "%d user"
msgstr "%d 사용자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/remove.php:2
msgid "Remove group"
msgstr "그룹 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/remove.php:5
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this group: \"%s\"?"
msgstr "그룹을 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/user_dropdown.php:5 app/Template/user_list/dropdown.php:5
msgid "View profile"
msgstr "프로파일 보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/user_dropdown.php:8
msgid "Remove user from group"
msgstr "그룹에서 사용자 제거"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/users.php:5 app/Template/user_list/listing.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/layout.php:15
msgid "View all groups"
msgstr "모든그룹보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group/users.php:10
msgid "There is no user in this group."
msgstr "이 그룹에는 사용자가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/group_modification/show.php:2
msgid "Edit group"
msgstr "그룹 편집"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/board_selector.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/board_selector.php:4
msgid "Display another project"
msgstr "프로젝트 보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/title.php:3
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:6
msgid "My dashboard"
msgstr "대시보드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:9
msgid "My profile"
msgstr "프로필"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:12
msgid "Projects management"
msgstr "프로젝트 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:16
msgid "Users management"
msgstr "사용자 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:19
msgid "Groups management"
msgstr "그룹 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:22
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:33
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_dropdown.php:37
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_notifications.php:3
msgid "Unread notifications"
msgstr "읽지않은 알림"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/header/user_notifications.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/web_notification/show.php:2
msgid "My notifications"
msgstr "내 알림"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/create.php:2 app/Template/link/show.php:5
msgid "Add link label"
msgstr "링크 레이블 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/create.php:9 app/Template/link/edit.php:13
msgid "Opposite label"
msgstr "반대의 라벨"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/edit.php:2
msgid "Link modification"
msgstr "링크의 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/remove.php:2 app/Template/task_external_link/remove.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/remove.php:2
msgid "Remove a link"
msgstr "라벨의 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/remove.php:7 app/Template/task_external_link/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this link: \"%s\"?"
msgstr "링크를 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/show.php:13 app/Template/project_creation/create.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:20 app/Template/task/sidebar.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:43
msgid "Actions"
msgstr "Actions"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/link/show.php:35
msgid "There is no link."
msgstr "링크가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/comment_create.php:6
#, php-format
msgid "New comment posted by %s"
msgstr "\"%s\"님이 댓글을 추가하였습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/comment_delete.php:5
msgid "Comment removed"
msgstr "댓글이 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/comment_update.php:5
msgid "Comment updated"
msgstr "댓글가 갱신되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/footer.php:6
msgid "view the task on Kanboard"
msgstr "Kanboard에서 할일을 본다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/footer.php:8
msgid "view the board on Kanboard"
msgstr "kanboard로 보드 보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_create.php:5
msgid "New sub-task"
msgstr "새로운 서브 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_create.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_delete.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:8
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_create.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_delete.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:11 app/Template/user_view/show.php:8
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_delete.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:80
msgid "Assignee:"
msgstr "담당:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_create.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_delete.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:10
msgid "?"
msgstr "?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_create.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:13
msgid "Time tracking:"
msgstr "시간 계측:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_create.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/timer.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:71
#, php-format
msgid "%sh estimated"
msgstr "%sh 예상"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_delete.php:5
msgid "Subtask removed"
msgstr "서브 할일이 삭제되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:5
msgid "Sub-task updated"
msgstr "서브 할일 갱신"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/subtask_update.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/timer.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:67
#, php-format
msgid "%sh spent"
msgstr "%s보낸 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_assignee_change.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/email.php:23
#, php-format
msgid "Assigned to %s"
msgstr "담당자 %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_assignee_change.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/email.php:25
msgid "There is nobody assigned"
msgstr "담당자가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_assignee_change.php:19
msgid "There is no description."
msgstr "설명이 없다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_close.php:5
#, php-format
msgid "The task #%d has been closed."
msgstr "할일 #%d가 종료되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:131 app/Template/task_mail/email.php:8
msgid "Created:"
msgstr "생성:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:118 app/Template/task_mail/email.php:12
msgid "Due date:"
msgstr "만기일:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/email.php:17
#, php-format
msgid "Created by %s"
msgstr "작성자 %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_column.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_position.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_swimlane.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/email.php:30
msgid "Column on the board:"
msgstr "컬럼:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_column.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_position.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_swimlane.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/email.php:33
msgid "Task position:"
msgstr "할일 위치:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_create.php:35
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:55 app/Template/task_mail/email.php:36
msgid "Category:"
msgstr "카테고리:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_file_create.php:5
#, php-format
msgid "New attachment added \"%s\""
msgstr "\"%s\"의 새로운 첨부 파일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_file_destroy.php:5
#, php-format
msgid "Attachment removed \"%s\""
msgstr "첨부 파일 제거 \"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_swimlane.php:8
msgid "The task has been moved to the first swimlane"
msgstr "할일이 첫번째 스웜라인으로 이동되어 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_move_swimlane.php:10
msgid "The task has been moved to another swimlane:"
msgstr "할일이 다른 스웜라인으로 이동되어 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_open.php:5
#, php-format
msgid "The task #%d has been opened."
msgstr "할일 #%d가 시작되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/notification/task_overdue.php:3
#, php-format
msgid "Overdue tasks for the project(s) \"%s\""
msgstr "\"%s\" 프로젝트의 기한이 지난 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/change.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/create.php:2
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/change.php:6
msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/change.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/password.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:26
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/change.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/create.php:15
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/create.php:8
msgid "Your profile must have a valid email address."
msgstr "프로필에 유효한 이메일 주소가 있어야 합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/password_reset/email.php:1
msgid "To reset your password click on this link:"
msgstr "비밀번호를 초기화 하시려면 링크를 눌러주세요:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/directory.php:7
msgid "Your Kanboard instance is not configured to install plugins from the user interface."
msgstr "칸보드 인스턴스가 사용자 인터페이스에서 플러그인을 설치하도록 구성되지 않았습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/directory.php:12
msgid "There is no plugin available."
msgstr "사용 가능한 플러그인이 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/directory.php:31
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/directory.php:33
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/directory.php:36
msgid "Up to date"
msgstr "날짜 갱신"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/directory.php:40
msgid "Not available"
msgstr "사용 불가능"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/remove.php:2
msgid "Remove plugin"
msgstr "플러그인 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/remove.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this plugin: \"%s\"?"
msgstr "정말로 플러그인을 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:3
msgid "Incompatible Plugins"
msgstr "호환되지 않는 플러그인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:8 app/Template/plugin/show.php:51
msgid "Author"
msgstr "글쓴이"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:9 app/Template/plugin/show.php:52
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:10
msgid "Compatibility"
msgstr "호환성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:30 app/Template/plugin/show.php:71
msgid "Uninstall"
msgstr "삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/plugin/show.php:46
msgid "There is no plugin loaded."
msgstr "플러그인이 로드되지 않았습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/create.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/edit.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/remove.php:2
msgid "Predefined Task Description"
msgstr "사전 정의된 작업 설명"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/predefined_task_description/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this template? \"%s\""
msgstr "이 템플릿을 정말 제거하시겠습니까? \"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/dropdown.php:5 app/Template/project_header/views.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/roles.php:16
msgid "Board"
msgstr "보드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/dropdown.php:8
msgid "Listing"
msgstr "목록"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/dropdown.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:38
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/dropdown.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:57
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:9 app/Template/task/sidebar.php:16
msgid "Analytics"
msgstr "분석"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/dropdown.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:75
msgid "Configure this project"
msgstr "이 프로젝트 구성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:17
msgid "Predefined contents"
msgstr "미리 정의된 콘텐츠"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/roles.php:8
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:55
msgid "Columns"
msgstr "컬럼"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:42
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:14
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:45
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:15
msgid "Custom roles"
msgstr "정의 역할"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:52
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:26 app/Template/task/dropdown.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:69
msgid "Duplicate"
msgstr "복사"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:59
msgid "Close this project"
msgstr "이 프로젝트 닫기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project/sidebar.php:62
msgid "Open this project"
msgstr "이 프로젝트 열기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_action_duplication/show.php:2
msgid "Import actions from another project"
msgstr "다른 프로젝트에서 행동 가져오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_action_duplication/show.php:5
msgid "There is no available project."
msgstr "사용 가능한 프로젝트가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_action_duplication/show.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:23
msgid "Create from another project"
msgstr "다른 프로젝트 생성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:23
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:25
msgid "The project identifier is optional and must be alphanumeric, example: MYPROJECT."
msgstr "프로젝트 구분자는 선택사항이며, 숫자와 문자만 가능합니다. 예: MYPROJECT."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:17
msgid "Column task limits apply to each swimlane individually"
msgstr "열 작업 제한은 각 스윔레인에 개별적으로 적용됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:7
msgid "Which parts of the project do you want to duplicate?"
msgstr "프로젝트의 무엇을 복제합니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/duplicate.php:22
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_creation/create.php:47
msgid "There is no user management for personal projects."
msgstr "비밀 프로젝트의 관리 담당자가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:14
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:21
msgid "The project email is optional and could be used by several plugins."
msgstr "프로젝트 이메일은 선택 사항이며 여러 플러그인에서 사용할 수 있습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:30
msgid "Task limits apply to each swimlane individually"
msgstr "작업 제한은 각 스윔레인에 개별적으로 적용됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:37
msgid "Permissions and ownership"
msgstr "권한 및 소유권"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:42
msgid "Personal projects do not have users and groups management."
msgstr "비밀 프로젝트는 사용자나 관리 그룹이 소유하지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:47
msgid "Project owner"
msgstr "프로젝트 소유자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:53
msgid "Dates"
msgstr "날짜"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:60
msgid "Priorities"
msgstr "우선 순위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:62
msgid "Default priority"
msgstr "기본 우선순위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:65
msgid "Lowest priority"
msgstr "낮은 우선순위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_edit/show.php:68
msgid "Highest priority"
msgstr "높은 우선순위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/create.php:2 app/Template/task/dropdown.php:40
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:61 app/Template/task_file/create.php:2
msgid "Attach a document"
msgstr "문서 첨부"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/create.php:9 app/Template/task_file/create.php:9
msgid "Drag and drop your files here"
msgstr "파일을 이곳으로 끌고오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/create.php:11 app/Template/task_file/create.php:11
msgid "choose files"
msgstr "파일 선택"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/create.php:12 app/Template/task_file/create.php:12
#, php-format
msgid "The maximum allowed file size is %sB."
msgstr "업로드 파일의 최대 크기는 %sB 입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/create.php:13 app/Template/task_file/create.php:13
msgid "All files have been uploaded successfully."
msgstr "모든 파일이 성공적으로 업로드되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/create.php:15 app/Template/task_file/create.php:15
msgid "Unable to upload this file."
msgstr "이 파일을 업로드할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/create.php:19 app/Template/task_file/create.php:19
msgid "Upload files"
msgstr "파일 올리기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/remove.php:2 app/Template/task_file/remove.php:2
msgid "Remove a file"
msgstr "파일 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_file/remove.php:7 app/Template/task_file/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this file: \"%s\"?"
msgstr "파일 \"%s\" 을 삭제할까요?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:7
msgid "Expand tasks"
msgstr "할일 크게"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:10
msgid "Collapse tasks"
msgstr "할일 작게"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:15
msgid "Compact view"
msgstr "컴팩트 뷰"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:18
msgid "Horizontal scrolling"
msgstr "세로 스크롤"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:23
msgid "Collapse vertically"
msgstr "세로로 접기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:26
msgid "Expand vertically"
msgstr "세로로 확장"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/information.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/share.php:10 app/Template/project_view/show.php:16
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:36
msgid "Public link"
msgstr "공개 접속 링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:63
msgid "Exports"
msgstr "출력"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:69
msgid "Import tasks"
msgstr "작업 가져오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/dropdown.php:80
msgid "Manage projects"
msgstr "프로젝트 관리"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/sidebar.php:7
msgid "User filters"
msgstr "사용자 필터"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/search.php:45
msgid "Category filters"
msgstr "카테고리 필터"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_header/views.php:18
msgid "List"
msgstr "목록"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/header.php:4
#, php-format
msgid "%d projects"
msgstr "%d 프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/header.php:6
#, php-format
msgid "%d project"
msgstr "%d 프로젝트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/listing.php:18
msgid "Users overview"
msgstr "유저 전체보기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/listing.php:34
msgid "There is no project."
msgstr "프로젝트가 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/project_details.php:8
msgid "Start date:"
msgstr "시작일:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/project_details.php:12
msgid "End date:"
msgstr "날짜 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/project_icons.php:5
msgid "Shared project"
msgstr "프로젝트 공유"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:5
msgid "Project ID"
msgstr "프로젝트 ID"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:8
msgid "Project name"
msgstr "프로젝트 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:20
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_list/sort_menu.php:23
msgid "Personal"
msgstr "개인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/activity.php:2
msgid "Last activity"
msgstr "마지막 행동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/attachments.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/show.php:2
msgid "Attachments"
msgstr "첨부"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/attachments.php:6
msgid "Upload a file"
msgstr "파일 업로드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/description.php:6
msgid "Edit description"
msgstr "설명 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/files.php:4 app/Template/task_file/files.php:4
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/files.php:7 app/Template/task_file/files.php:5
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/images.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/images.php:41
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/images.php:38 app/Template/task_file/images.php:42
#, php-format
msgid "Uploaded: %s"
msgstr "올리기: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/images.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/images.php:38
#, php-format
msgid "Size: %s"
msgstr "크기: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/images.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/images.php:40
#, php-format
msgid "Uploaded by %s"
msgstr "%s로 올리기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/information.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:3
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/information.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:28
msgid "Start date: "
msgstr "시작일: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_overview/information.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:32
msgid "End date: "
msgstr "종료일: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:2
msgid "Allowed Groups"
msgstr "승인된 그룹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:6
msgid "No group has been allowed."
msgstr "구체적으로 승인된 그룹이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:10
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:55
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:7
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:55
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/create.php:8 app/Template/project_role/edit.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:40
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:20
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:44
msgid "Group Name"
msgstr "그룹명"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:48
msgid "Enter group name..."
msgstr "그룹명을 입력합니다..."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/groups.php:57
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:57
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/index.php:2
msgid "Allowed Users"
msgstr "사용자 승인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:2
msgid "No specific user has been allowed."
msgstr "구체적으로 승인된 사용자가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_permission/users.php:48
msgid "Enter user name..."
msgstr "사용자 이름을 입력합니다..."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_predefined_content/show.php:5
msgid "Add predefined task description"
msgstr "미리 정의된 작업 설명 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_predefined_content/show.php:11
msgid "Predefined Task Descriptions"
msgstr "미리 정의된 작업 설명"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_predefined_content/show.php:39
msgid "Predefined Email Subjects"
msgstr "미리 정의된 이메일 제목"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_predefined_content/show.php:41
msgid "Write one subject by line."
msgstr "한 줄씩 주제를 작성합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/create.php:2
msgid "New custom project role"
msgstr "새로운 정의 프로젝트 역할"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/edit.php:2
msgid "Edit custom project role"
msgstr "정의 프로젝트 역할 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/remove.php:2
msgid "Remove a custom role"
msgstr "정의 역할 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this custom role: \"%s\"? All people assigned to this role will become project member."
msgstr "\"%s\" 정의 역할을 삭제하시겠습니까? 이 역할에 할당 된 모든 사람들이 프로젝트 멤버가됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:5
msgid "Add a new custom role"
msgstr "새로운 정의 규칙 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:11
msgid "There is no custom role for this project."
msgstr "이 프로젝트에는 정의 역할이 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:18
#, php-format
msgid "Restrictions for the role \"%s\""
msgstr "\"%s\" 역할의 제약"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:21
msgid "Add a new project restriction"
msgstr "새로운 프로젝트 제약 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:24
msgid "Add a new drag and drop restriction"
msgstr "새로운 드래그 앤 드롭 제약 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:27
msgid "Add a new column restriction"
msgstr "새로운 칼럼 제약 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:30
msgid "Edit this role"
msgstr "역할 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:33
msgid "Remove this role"
msgstr "역할 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:44
msgid "There is no restriction for this role."
msgstr "역할에 대한 제약이 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:84
msgid "Only moving task between those columns is permitted for tasks assigned to the current user"
msgstr "현재 사용자에게 할당된 작업의 경우 해당 열 간 작업 이동만 허용됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role/show.php:86
msgid "Only moving task between those columns is permitted"
msgstr "칼럼간 이동만 허용됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role_restriction/create.php:3
#, php-format
msgid "New project restriction for the role \"%s\""
msgstr "\"%s\" 역할의 새로운 프로젝트 제약"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role_restriction/create.php:10
msgid "Restriction"
msgstr "제약"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role_restriction/remove.php:2
msgid "Remove a project restriction"
msgstr "프로젝트 제약 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_role_restriction/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this project restriction: \"%s\"?"
msgstr "\"%s\" 프로젝트 제약을 삭제하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_status/disable.php:2
msgid "Close a project"
msgstr "프로젝트 닫기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_status/disable.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to close this project: \"%s\"?"
msgstr "정말 이 프로젝트를 종료하시겠습니까? \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_status/enable.php:2
msgid "Reopen a project"
msgstr "프로젝트 다시 열기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_status/enable.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to reopen this project: \"%s\"?"
msgstr "정말 이 프로젝트를 다시 시작하시겠습니까? \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_status/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this project: \"%s\"?"
msgstr "프로젝트를 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/create.php:2 app/Template/project_tag/index.php:5
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/tag/create.php:2 app/Template/tag/index.php:5
msgid "Add new tag"
msgstr "태그 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/edit.php:2 app/Template/tag/edit.php:2
msgid "Edit a tag"
msgstr "태그 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:2
msgid "Project tags"
msgstr "프로젝트 태그"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:11
msgid "There is no specific tag for this project at the moment."
msgstr "현재 이 프로젝트에는 태그가 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:15 app/Template/tag/index.php:15
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/make_global.php:2
msgid "Change to global tag"
msgstr "글로벌 태그로 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:46 app/Template/tag/index.php:2
msgid "Global tags"
msgstr "전역 태그"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/index.php:53
msgid "Enable global tags for this project"
msgstr "이 프로젝트에 글로벌 태그 사용"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/make_global.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to make the tag \"%s\" global?"
msgstr "\"%s\" 태그를 정말 글로벌하게 만들고 싶으신가요?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/remove.php:2 app/Template/tag/remove.php:2
msgid "Remove a tag"
msgstr "태그 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_tag/remove.php:7 app/Template/tag/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this tag: \"%s\"?"
msgstr "태그를 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/layout.php:15
msgid "Projects list"
msgstr "프로젝트 리스트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/roles.php:2
msgid "No project"
msgstr "프로젝트가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/sidebar.php:18
msgid "Project managers"
msgstr "프로젝트 매니저"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/sidebar.php:21
msgid "Project members"
msgstr "프로젝트 멤버"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_user_overview/tooltip_users.php:2
msgid "There is no project member."
msgstr "프로젝트 맴버가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/importTasks.php:4
msgid "Please choose a project you want to copy the tasks from."
msgstr "작업을 복사할 프로젝트를 선택하세요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/importTasks.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:22
msgid "Choose a project"
msgstr "프로젝트 선택"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/importTasks.php:15
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/importTasks.php:20
msgid "No other projects found."
msgstr "다른 프로젝트를 찾을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/integrations.php:11
msgid "There is no integration registered at the moment."
msgstr "현재 등록된 통합이 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/notifications.php:5
msgid "No plugin has registered a project notification method. You can still configure individual notifications in your user profile."
msgstr "프로젝트 알림 방법으로 플러그인이 등록되지 않았습니다. 각각의 알림을 프로파일에서 설정하실 수 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/notifications.php:11
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/notifications.php:8
msgid "Notification methods:"
msgstr "알림 방법"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/share.php:16 app/Template/user_view/share.php:12
msgid "Disable public access"
msgstr "공개 접속 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/share.php:18
msgid "This feature enables the iCal feed, RSS feed and the public board view."
msgstr "이 기능을 사용하면 iCal 피드, RSS 피드 및 공개 게시판 보기가 활성화됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/share.php:19 app/Template/user_view/share.php:14
msgid "Enable public access"
msgstr "공개 접속 활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:5
msgid "This project is open"
msgstr "이 프로젝트가 열려 있습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:5
msgid "This project is closed"
msgstr "이 프로젝트는 종료되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:12
msgid "This project is personal"
msgstr "이 프로젝트는 비공개입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:20
msgid "Public access disabled"
msgstr "공개 접속 불가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:24 app/Template/task/details.php:135
msgid "Modified:"
msgstr "수정;"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:36
msgid "Column task limits are applied to each swimlane individually"
msgstr "열 작업 제한은 각 스윔레인에 개별적으로 적용됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:38
msgid "Column task limits are applied across swimlanes"
msgstr "열 작업 제한은 스윔레인 전체에 적용됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/project_view/show.php:41
msgid "Task limit: "
msgstr "작업 제한: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:25 app/Template/search/index.php:25
msgid "Advanced search"
msgstr "검색 문법"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:26 app/Template/search/index.php:26
msgid "Example of query: "
msgstr "문법 예제 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:28 app/Template/search/index.php:28
msgid "Search by project: "
msgstr "프로젝트로 찾기 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:29
msgid "Search by creator: "
msgstr "생성자로 검색: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:30
msgid "Search by creation date: "
msgstr "생성 날짜로 검색: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:31
msgid "Search by task status: "
msgstr "할일 상태로 검색: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:32
msgid "Search by task title: "
msgstr "할일 제목으로 검색: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/activity.php:37 app/Template/search/index.php:39
msgid "Nothing found."
msgstr "결과가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:4
msgid "Activity stream search"
msgstr "활동 스트림 검색"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:29
msgid "Search by column: "
msgstr "컬럼으로 찾기 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:30
msgid "Search by assignee: "
msgstr "담당자로 찾기 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:31
msgid "Search by color: "
msgstr "색깔로 찾기 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:32
msgid "Search by category: "
msgstr "카테고리로 찾기 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:33
msgid "Search by description: "
msgstr "설명으로 찾기 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/search/index.php:34
msgid "Search by due date: "
msgstr "마감날짜로 찾기 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/create.php:2 app/Template/task/dropdown.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:43
msgid "Add a sub-task"
msgstr "서브 할일 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/create.php:24
msgid "Create another sub-task"
msgstr "다음 서브 할일 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/edit.php:2
msgid "Edit a sub-task"
msgstr "서브 할일을 변경하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/menu.php:12
msgid "Convert to task"
msgstr "할일로 변경하기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/remove.php:2
msgid "Remove a sub-task"
msgstr "서브 할일을 삭제하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/remove.php:7
msgid "Do you really want to remove this sub-task?"
msgstr "서브 할일을 삭제합니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/show.php:2
msgid "Sub-Tasks"
msgstr "서브 할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/table.php:11 app/Template/task/sidebar.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_summary.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:64 app/Template/user_view/sidebar.php:19
msgid "Time tracking"
msgstr "시간 추적"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask/table.php:20
msgid "Change subtask position"
msgstr "서브 할일 위치 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask_converter/show.php:2
msgid "Convert sub-task to task"
msgstr "서브 할일을 할일로 변경하기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask_converter/show.php:7
msgid "Do you really want to convert this sub-task to a task?"
msgstr "정말로 서브 할일을 할일로 변경하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask_restriction/show.php:2
msgid "You already have one subtask in progress"
msgstr "이미 진행 중인 서브 할일가 있습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/subtask_restriction/show.php:8
#, php-format
msgid "Select the new status of the subtask: \"%s\""
msgstr "서브 할일의 새로운 상태 선택: \"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/create.php:2 app/Template/swimlane/index.php:5
msgid "Add a new swimlane"
msgstr " 새로운 스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/edit.php:2
#, php-format
msgid "Swimlane modification for the project \"%s\""
msgstr "\"%s\" 프로젝트의 스웜레인 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/index.php:10
msgid "Active swimlanes"
msgstr "액티브한 스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/index.php:13
msgid "Your project must have at least one active swimlane."
msgstr "프로젝트에는 활성 스윔레인이 하나 이상 있어야 합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/index.php:22
msgid "Inactive swimlanes"
msgstr "인터랙티브한 스윔레인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/remove.php:2
msgid "Remove a swimlane"
msgstr "스윔레인의 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this swimlane: \"%s\"?"
msgstr "스웜레인을 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/table.php:28 app/Template/user_list/dropdown.php:86
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/swimlane/table.php:30 app/Template/user_list/dropdown.php:91
msgid "Enable"
msgstr "유효하게 한다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/tag/index.php:11
msgid "There is no global tag at the moment."
msgstr "현재 전역 태그가 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:14
msgid "Lead time: "
msgstr "리드 시간: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:15
msgid "Cycle time: "
msgstr "사이클 시간: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:19
msgid "Time spent in each column"
msgstr "각 컬럼에서 걸린 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:41
msgid "The lead time is the duration between the task creation and the completion."
msgstr "리드 시간은 할일의 생성부터 완료까지의 기간입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:42
msgid "The cycle time is the duration between the start date and the completion."
msgstr "사이클 시간은 할일의 시작일부터 완료까지의 기간입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/analytics.php:43
msgid "If the task is not closed the current time is used instead of the completion date."
msgstr "할일이 종료되지 않았다면, 완료 시간 대신 현재 시간이 사용됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:8
#, php-format
msgid "New title: %s"
msgstr "제목 변경: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:12
msgid "The task is not assigned anymore"
msgstr "담당자 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:14
#, php-format
msgid "New assignee: %s"
msgstr "담당자 변경: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:19
msgid "There is no category now"
msgstr "카테고리 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:21
#, php-format
msgid "New category: %s"
msgstr "카테고리 변경: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:25
#, php-format
msgid "New color: %s"
msgstr "색깔 변경: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:28
#, php-format
msgid "New complexity: %d"
msgstr "복잡도 변경: %d"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:32
msgid "The due date has been removed"
msgstr "마감날짜 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:34
msgid "New due date: "
msgstr "새로운 만기일: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:39
msgid "There is no description anymore"
msgstr "설명 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:49
msgid "Recurrence settings has been modified"
msgstr "반복할일 설정 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:52
#, php-format
msgid "Time spent changed: %sh"
msgstr "경과시간 변경: %s시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:55
#, php-format
msgid "Time estimated changed: %sh"
msgstr "%s시간으로 예상시간 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:59
msgid "Start date changed: "
msgstr "변경된 시작일: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:63
#, php-format
msgid "The field \"%s\" has been updated"
msgstr "%s 필드가 갱신되어 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/changes.php:71
msgid "The description has been modified:"
msgstr "설명이 수정되어 있습니다: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:14
msgid "open"
msgstr "시작"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:16
msgid "closed"
msgstr "종료"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:21
msgid "Priority:"
msgstr "우선순위:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:25
msgid "Reference:"
msgstr "참고:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:30
msgid "Complexity:"
msgstr "복합:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:43
msgid "Back to the board"
msgstr "보드로 돌아가기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:61
msgid "Swimlane:"
msgstr "스웜라인:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:66
msgid "Column:"
msgstr "컬럼:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:70
msgid "Position:"
msgstr "위치:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:85 app/Template/task_duplication/copy.php:42
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:43
msgid "not assigned"
msgstr "할당되지 않음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:94
msgid "Creator:"
msgstr "생성자:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:100
msgid "Time estimated:"
msgstr "예상 시간:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:101 app/Template/task/details.php:107
#, php-format
msgid "%s hours"
msgstr "%s 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:106
msgid "Time spent:"
msgstr "소요 시간:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:123
msgid "Started:"
msgstr "시작:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:127
msgid "Start now"
msgstr "지금 시작하기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:140
msgid "Completed:"
msgstr "완료:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/details.php:146
msgid "Moved:"
msgstr "이동:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:14
msgid "Set the start date automatically"
msgstr "자동으로 시작 날짜를 설정합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:18 app/Template/task/sidebar.php:36
msgid "Edit the task"
msgstr "할일 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:27 app/Template/task/sidebar.php:48
msgid "Add internal link"
msgstr "내부 링크 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:30 app/Template/task/sidebar.php:51
msgid "Add external link"
msgstr "외부 링크 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:43 app/Template/task/sidebar.php:64
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/screenshot.php:2
msgid "Add a screenshot"
msgstr "스크린샷 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:51 app/Template/task/sidebar.php:72
msgid "Duplicate to project"
msgstr "다른 프로젝트에 복사"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:56 app/Template/task/sidebar.php:77
msgid "Move to project"
msgstr "다른 프로젝트로 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:71 app/Template/task/sidebar.php:92
msgid "Close this task"
msgstr "할일 마치기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/dropdown.php:73 app/Template/task/sidebar.php:96
msgid "Open this task"
msgstr "할일을 열다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:3
#, php-format
msgid "Task #%d"
msgstr "할일 #%d"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:39 app/Template/task_recurrence/edit.php:2
msgid "Edit recurrence"
msgstr "반복 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/sidebar.php:86
msgid "Move position"
msgstr "이동 위치"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:10
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:5
msgid "Subtask timesheet"
msgstr "서브 할일 타임시트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/transitions.php:13 app/Template/user_view/timesheet.php:7
msgid "There is nothing to show."
msgstr "기록이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:18
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:13
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_details.php:19
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:14
msgid "End"
msgstr "종료"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_summary.php:8
msgid "Estimate:"
msgstr "예측:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_summary.php:9
msgid "Spent:"
msgstr "경과:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/time_tracking_summary.php:10
msgid "Remaining:"
msgstr "나머지:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task/transitions.php:21
msgid "Time spent in the column"
msgstr "컬럼에 있던 시간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_bulk/show.php:16
msgid "My task title"
msgstr "나의 할일 제목"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_bulk/show.php:17
msgid "Enter one task by line."
msgstr "정확히 하나의 할일로 진입"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_bulk_change_property/show.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:23
msgid "Edit tasks in bulk"
msgstr "대량으로 작업 편집"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_bulk_change_property/show.php:9
msgid "Choose the properties that you would like to change for the selected tasks."
msgstr "선택한 작업에 대해 변경하려는 속성을 선택합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_bulk_move_column/show.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:20
msgid "Move selected tasks to another column or swimlane"
msgstr "선택한 작업을 다른 열이나 스윔레인으로 옮기기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_comments/show.php:2
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_creation/duplicate_projects.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:6
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:6
msgid "There is no destination project available."
msgstr "가능한 목적 프로젝트가 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_creation/duplicate_projects.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_creation/show.php:45
msgid "Duplicate to multiple projects"
msgstr "다수의 프로젝트 복제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_creation/show.php:44
msgid "Create another task"
msgstr "다른 할일 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:31
#, php-format
msgid "Current swimlane: %s"
msgstr "현재 스웜라인: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:34
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:35
#, php-format
msgid "Current column: %s"
msgstr "현재 컬럼: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:39
msgid "no category"
msgstr "카테고리 아님"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:39
#, php-format
msgid "Current category: %s"
msgstr "현재 카테고리: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/copy.php:42
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/move.php:43
#, php-format
msgid "Current assignee: %s"
msgstr "현재 할당자: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/duplicate.php:2
msgid "Duplicate a task"
msgstr "할일 복사"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_duplication/duplicate.php:7
msgid "Do you really want to duplicate this task?"
msgstr "할일을 복제합니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/create.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/find.php:2
msgid "Add a new external link"
msgstr "새로운 외부 링크 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/edit.php:2
msgid "Edit external link"
msgstr "외부 링크 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/find.php:8
msgid "External link"
msgstr "외부 링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/find.php:16
msgid "Copy and paste your link here..."
msgstr "여기에 링크를 복사/붙여넣기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/form.php:4
msgid "URL"
msgstr "인터넷 주소"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_external_link/show.php:2
msgid "External links"
msgstr "외부 링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/screenshot.php:6
msgid "Take a screenshot and press CTRL+V or ⌘+V to paste here."
msgstr "스크린샷을 CTRL+V 혹은 ⌘+V를 눌러 붙여넣기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_file/screenshot.php:15
msgid "This feature does not work with all browsers."
msgstr "이 기능은 일부 브라우저에서 작동하지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:2
msgid "Tasks Importation"
msgstr "할일 가져오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:7 app/Template/user_import/show.php:24
msgid "Delimiter"
msgstr "구분자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:10 app/Template/user_import/show.php:27
msgid "Enclosure"
msgstr "동봉"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:13 app/Template/user_import/show.php:30
msgid "CSV File"
msgstr "CSV 파일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:17 app/Template/user_import/show.php:34
msgid "Maximum size: "
msgstr "최대: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:20 app/Template/user_import/show.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/listing.php:11 app/Template/user_view/layout.php:12
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:24
msgid "Instructions"
msgstr "명령"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:26 app/Template/user_import/show.php:12
msgid "Your file must use the predefined CSV format"
msgstr "파일은 미리 정의된 CVS 형식이어야 합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:27 app/Template/user_import/show.php:13
msgid "Your file must be encoded in UTF-8"
msgstr "파일은 UTF-8로 인코딩되어야 합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:28 app/Template/user_import/show.php:14
msgid "The first row must be the header"
msgstr "첫 줄은 헤더이어야 합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:29
msgid "Duplicates are not verified for you"
msgstr "사본이 허락되지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:30
msgid "The due date must use the ISO format: YYYY-MM-DD"
msgstr "만기일은 ISO 형식이어야 합니다: YYYY-MM-DD"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:31
msgid "Tags must be separated by a comma"
msgstr "태그는 쉼표로 구분해야 합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:32
msgid "Only the task title is required"
msgstr "작업 제목만 입력하면 됩니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_import/show.php:35 app/Template/user_import/show.php:5
msgid "Download CSV template"
msgstr "CVS 탬플릿 내려받기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/create.php:2
msgid "Add a new link"
msgstr " 새로운 링크 추가"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/create.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/edit.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:11
msgid "Task"
msgstr "할일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/create.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/create.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/edit.php:20
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/edit.php:21
msgid "Start to type task title..."
msgstr "할일 제목을 입력하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/create.php:27
msgid "Create another link"
msgstr "다른 링크 만들기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/edit.php:2
msgid "Edit link"
msgstr "링크 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this link with task #%d?"
msgstr "#%d 할일의 링크를 삭제하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/show.php:2
msgid "Internal links"
msgstr "내부 링크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_internal_link/table.php:9
msgid "This task"
msgstr "이 할일의 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:4
#, php-format
msgid "%d tasks"
msgstr "%d 작업"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:6
#, php-format
msgid "%d task"
msgstr "%d 작업"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:12
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:12
msgid "Unselect All"
msgstr "모두 선택 취소"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:17
msgid "Apply action"
msgstr "작업 적용"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:33
msgid "Hide subtasks"
msgstr "하위 작업 숨기기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_list/header.php:35
msgid "Show subtasks"
msgstr "하위 작업 표시"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_mail/email.php:5
#, php-format
msgid "Project: %s"
msgstr "프로젝트: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_move_position/show.php:2
msgid "Move task to another position on the board"
msgstr "할일을 보드의 다른 위치로 이동"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_move_position/show.php:14
msgid "Insert before this task"
msgstr "이 할일 이전에 삽입"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_move_position/show.php:15
msgid "Insert after this task"
msgstr "이 할일 이후에 삽입"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/edit.php:25
msgid "Generate recurrent task"
msgstr "반복 할일 생성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/edit.php:28
msgid "Trigger to generate recurrent task"
msgstr "반복 할일 생성 트리거"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/edit.php:31
msgid "Factor to calculate new due date"
msgstr "새로운 종료날짜 계산"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/edit.php:34
msgid "Timeframe to calculate new due date"
msgstr "종료날짜 계산 단위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/edit.php:37
msgid "Base date to calculate new due date"
msgstr "새로운 기본 종료날짜 계산"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:4
msgid "Recurrent task is scheduled to be generated"
msgstr "반복 할일이 생성된 예정입니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:6
msgid "Recurrent task has been generated:"
msgstr "반복 할일이 생성되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:9
msgid "Trigger to generate recurrent task: "
msgstr "반복 할일 생성 트리거"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:12
msgid "Factor to calculate new due date: "
msgstr "새로운 종료날짜 계산: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:15
msgid "Timeframe to calculate new due date: "
msgstr "종료날짜 계산 단위"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:18
msgid "Base date to calculate new due date: "
msgstr "새로운 기본 종료날짜 계산: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:27
msgid "This task has been created by: "
msgstr "할일을 만들었습니다: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_recurrence/info.php:33
msgid "This task has created this child task: "
msgstr "이 할일은 하위 할일을 만들었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_status/close.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to close the task \"%s\" as well as all subtasks?"
msgstr "할일 \"%s\"과 서브 할일을 모두 마치시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_status/open.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to open this task: \"%s\"?"
msgstr "할일은 시작 하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_suppression/remove.php:2
msgid "Remove a task"
msgstr "할일 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/task_suppression/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this task: \"%s\"?"
msgstr "할일을 삭제하시겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/check.php:3 app/Template/twofactor/index.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/show.php:2 app/Template/user_list/dropdown.php:22
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:26 app/Template/user_view/sidebar.php:65
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:69
msgid "Two factor authentication"
msgstr "2단 인증"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/check.php:8 app/Template/twofactor/show.php:27
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/check.php:12 app/Template/twofactor/show.php:30
msgid "Check my code"
msgstr "코드 체크"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/disable.php:2
msgid "Disable two factor authentication"
msgstr "이중 인증 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/disable.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to disable the two factor authentication for this user: \"%s\"?"
msgstr "\"%s\" 담당자의 이중 인증을 비활성화 하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/index.php:7
msgid "Two-Factor Provider: "
msgstr "이중 인증: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/index.php:10
msgid "Disable two-factor authentication"
msgstr "이중 인증 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/index.php:12
msgid "Enable two-factor authentication"
msgstr "이중 인증 활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/show.php:12
msgid "Secret key: "
msgstr "비밀키: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/show.php:17
msgid "This QR code contains the key URI: "
msgstr "QR 코드는 키 URI를 포함합니다: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/twofactor/show.php:22
msgid "Test your device"
msgstr "디바이스 테스트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_api_access/show.php:7
msgid "No personal API access token registered."
msgstr "개인 API 액세스 토큰이 등록되지 않았습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_api_access/show.php:9
#, php-format
msgid "Your personal API access token is \"%s\""
msgstr "개인 API 액세스 토큰은 \"%s\""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_api_access/show.php:14
msgid "Remove your token"
msgstr "토큰 제거"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_api_access/show.php:17
msgid "Generate a new token"
msgstr "새 토큰 생성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:2
msgid "New User"
msgstr "신규 사용자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:10 app/Template/user_invite/signup.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:9
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:23
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:24
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/authentication.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:22
msgid "Remote user"
msgstr "원격 담당자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:25
msgid "If checked, this user will use a third-party system for authentication."
msgstr "이 옵션을 선택하면 이 사용자는 타사 시스템을 사용하여 인증합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:29
msgid "The password is necessary only for local users."
msgstr "비밀번호는 로컬 사용자에게만 필요합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:38
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:37
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:13
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:43
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/authentication.php:14
msgid "Disallow login form"
msgstr "허가되지 않은 로그인 양식"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:21
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:32
msgid "Preferences"
msgstr "우선권"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:57
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:39
msgid "Enable email notifications"
msgstr "이메일 알림 설정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_creation/show.php:63
msgid "Add this person to this project"
msgstr "이 프로젝트에 이 사람 추가하기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/authentication.php:2
msgid "Authentication Parameters"
msgstr "인증 매개변수"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/authentication.php:21
msgid "Remote users do not store their password in Kanboard database, examples: LDAP, Google and Github accounts."
msgstr "예를 들어 LDAP, Google, Github 계정같은 원격 담당자의 비밀번호는 칸반보드 데이터베이스에 저장하지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/authentication.php:22
msgid "If you check the box \"Disallow login form\", credentials entered in the login form will be ignored."
msgstr "만약 \"로그인 폼 거절\"에 체크한다면, 로그인 폼에 접근할 자격이 무시됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/password.php:2
msgid "Password modification"
msgstr "패스워드 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/password.php:10
#, php-format
msgid "Current password for the user \"%s\""
msgstr "사용자 \"%s\"의 현재 패스워드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_credential/password.php:13
#, php-format
msgid "New password for the user \"%s\""
msgstr "사용자 \"%s\"의 새로운 패스워드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_import/show.php:2
msgid "Import users from CSV file"
msgstr "CSV 파일에서 사용자 가져오기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_import/show.php:15
msgid "Duplicates are not imported"
msgstr "사본을 가져올 수 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_import/show.php:16
msgid "Usernames must be lowercase and unique"
msgstr "사용자 이름은 소문자이며 유일해야 합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_import/show.php:17
msgid "Passwords will be encrypted if present"
msgstr "비밀번호는 암호화됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/email.php:2
msgid "You have been invited to register on Kanboard."
msgstr "Kanboard에 등록하도록 초대되었습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/email.php:6
msgid "Click here to join your team"
msgstr "팀에 가입하려면 여기를 클릭하세요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/show.php:2 app/Template/user_list/listing.php:8
msgid "Invite people"
msgstr "사람들 초대"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/show.php:7
msgid "Emails"
msgstr "이메일"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/show.php:9
msgid "Enter one email address by line."
msgstr "이메일 주소를 한 줄씩 입력합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/show.php:11
msgid "Add these people to this project"
msgstr "이 프로젝트에 다음 사람들을 추가하세요."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:3 app/Template/user_invite/signup.php:43
msgid "Sign-up"
msgstr "가입하기"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_invite/signup.php:22
msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:17 app/Template/user_view/sidebar.php:59
msgid "Change password"
msgstr "패스워드 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:41 app/Template/user_view/sidebar.php:85
msgid "External accounts"
msgstr "외부 계정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:51
msgid "API Access"
msgstr "API 액세스"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:57 app/Template/user_view/sidebar.php:13
msgid "User dashboard"
msgstr "대시보드"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:69 app/Template/user_view/last.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:24
msgid "Last logins"
msgstr "마지막 로그인"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:74 app/Template/user_view/sessions.php:2
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:29
msgid "Persistent connections"
msgstr "세션"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/dropdown.php:79 app/Template/user_view/sidebar.php:34
msgid "Password reset history"
msgstr "비밀번호 초기화 기록"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/listing.php:5 app/Template/user_view/layout.php:9
msgid "New user"
msgstr "새 사용자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/listing.php:29
msgid "No users found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:5
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:17
msgid "Account type"
msgstr "계정종류"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/sort_menu.php:23
msgid "Two Factor"
msgstr "이중"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_details.php:16
#, php-format
msgid "%s is a member of the following group(s): %s"
msgstr "%s 다음 그룹의 회원입니다: %s"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_details.php:21
#, php-format
msgid "%d/%d group(s) shown"
msgstr "%d/%d 그룹 표시됨"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:3
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:4
msgid "Notifications are activated"
msgstr "알림이 활성화됨"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:9
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:10
msgid "Notifications are disabled"
msgstr "알림이 비활성화됨"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:15
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:16 app/Template/user_view/show.php:19
msgid "Two factor authentication enabled"
msgstr "이중 인증이 활성화 되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:27 app/Template/user_view/show.php:22
msgid "Account locked until:"
msgstr "다음동안 계정이 잠겼습니다:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:55
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_list/user_icons.php:56
msgid "User disabled"
msgstr "사용자 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:2
msgid "Edit user"
msgstr "사용자를 변경하는 "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:22
msgid "Theme"
msgstr ""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_modification/show.php:38
msgid "Application role"
msgstr "애플리케이션 역할"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_status/disable.php:2
msgid "Disable user"
msgstr "사용자 비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_status/disable.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to disable this user: \"%s\"?"
msgstr "사용자를 비활성화 시키겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_status/enable.php:2
msgid "Enable user"
msgstr "사용자 활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_status/enable.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to enable this user: \"%s\"?"
msgstr "사용자를 활성화 시키겠습니까: \"%s\"?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_status/remove.php:2
msgid "Remove user"
msgstr "사용자 삭제"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_status/remove.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this user: \"%s\"?"
msgstr "사용자 \"%s\"를 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/external.php:2
msgid "External authentications"
msgstr "외부 인증"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/external.php:8
msgid "No external authentication enabled."
msgstr "외부 인증이 설정되어 있지 않습니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/integrations.php:11
msgid "No external integration registered."
msgstr "설정이 되어있지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/last.php:6
msgid "Never connected."
msgstr "접속기록없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/last.php:10
msgid "Login date"
msgstr "로그인 일시"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/last.php:11
msgid "Authentication method"
msgstr "인증 방법"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/last.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sessions.php:12
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/last.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sessions.php:13
msgid "User agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/notifications.php:12
msgid "I want to receive notifications for:"
msgstr "다음의 알림을 받기를 원합니다:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/notifications.php:17
msgid "I only want to receive notifications for these projects:"
msgstr "다음 프로젝트의 알림만 받겠습니다:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:2
msgid "Last Password Reset"
msgstr "마지막 비밀번호 초기화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:6
msgid "The password has never been reinitialized."
msgstr "비밀번호가 초기화되지 않았습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:10
msgid "Creation"
msgstr "생성"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:11
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/password_reset.php:12
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:8
msgid "Active"
msgstr "유효"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/profile.php:6 app/Template/user_view/show.php:5
msgid "Login:"
msgstr "사용자명"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/profile.php:7 app/Template/user_view/show.php:6
msgid "Full Name:"
msgstr "이름:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/profile.php:8 app/Template/user_view/show.php:7
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sessions.php:6
msgid "No session."
msgstr "세션 없음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sessions.php:11
msgid "Expiration date"
msgstr "유효기간"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:8
msgid "Inactive"
msgstr "무효"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:16
msgid "Role:"
msgstr "역할: "

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:17
msgid "Group membership(s):"
msgstr "그룹 멤버십:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:18
msgid "Account type:"
msgstr "계정종류:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:18
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:18
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:19
msgid "Two factor authentication disabled"
msgstr "이중 인증이 비활성화 되었습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:20
msgid "Number of failed login:"
msgstr "로그인 실패 횟수:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:25
msgid "Unlock this user"
msgstr "사용자 잠금"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:35
msgid "Theme:"
msgstr ""

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:36
msgid "Timezone:"
msgstr "시간대:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:37
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:38
msgid "Custom Filter:"
msgstr "사용자 지정 필터:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:39
msgid "Notifications:"
msgstr "알림:"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:39
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/show.php:39
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:50
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 변경"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/sidebar.php:102
msgid "Edit Authentication"
msgstr "계정 수정"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/user_view/timesheet.php:2
msgid "Time Tracking"
msgstr "시간 트레킹"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/web_notification/show.php:7
msgid "Mark all as read"
msgstr "모두 읽음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/web_notification/show.php:14
msgid "No notification."
msgstr "알림이 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/web_notification/show.php:20
#, php-format
msgid "%d notifications"
msgstr "%d 알림"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/web_notification/show.php:22
#, php-format
msgid "%d notification"
msgstr "%d 알림"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Template/web_notification/show.php:63
msgid "Mark as read"
msgstr "읽음"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ActionValidator.php:26 app/Validator/CategoryValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnValidator.php:48 app/Validator/SwimlaneValidator.php:26
msgid "The project id is required"
msgstr "프로젝트 ID가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ActionValidator.php:28 app/Validator/ActionValidator.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ActionValidator.php:30 app/Validator/ColumnValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CommentValidator.php:26 app/Validator/CommentValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CommentValidator.php:50 app/Validator/CommentValidator.php:71
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/PasswordResetValidator.php:56
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/PredefinedTaskDescriptionValidator.php:13
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/PredefinedTaskDescriptionValidator.php:14
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:82
msgid "This value is required"
msgstr "이 값이 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/AuthValidator.php:39
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/PasswordResetValidator.php:57
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:45 app/Validator/UserValidator.php:71
msgid "The username is required"
msgstr "사용자 이름이 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/AuthValidator.php:41 app/Validator/BaseValidator.php:49
msgid "The password is required"
msgstr "패스워드가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/AuthValidator.php:64
#, php-format
msgid "Your account is locked for %d minutes"
msgstr "%d분 동안 계정이 잠깁니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/AuthValidator.php:85
msgid "Bad username or password"
msgstr "사용자 이름 또는 패스워드가 다릅니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/AuthValidator.php:112
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/PasswordResetValidator.php:86
msgid "Invalid captcha"
msgstr "잘못된 보안 문자"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/BaseValidator.php:51
msgid "The confirmation is required"
msgstr "확인용 패스워드를 입력하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/BaseValidator.php:52
msgid "Passwords don't match"
msgstr "패스워드가 일치하지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CategoryValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CategoryValidator.php:49 app/Validator/GroupValidator.php:64
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SwimlaneValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SwimlaneValidator.php:49
msgid "The name is required"
msgstr "이름을 입력하십시오"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CategoryValidator.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:43
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/GroupValidator.php:44
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectRoleValidator.php:43
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SwimlaneValidator.php:48 app/Validator/TaskValidator.php:126
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:148 app/Validator/TaskValidator.php:173
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:197
msgid "The id is required"
msgstr "ID가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CategoryValidator.php:69
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SwimlaneValidator.php:69
msgid "The id must be an integer"
msgstr "id은 숫자가 아니면 안 됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CategoryValidator.php:70
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SwimlaneValidator.php:70
msgid "The project id must be an integer"
msgstr "project id은 숫자가 아니면 안 됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:32
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:30
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CommentValidator.php:28 app/Validator/CommentValidator.php:29
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectRoleValidator.php:63
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectRoleValidator.php:65
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:219 app/Validator/TaskValidator.php:220
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수 항목입니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ColumnValidator.php:70 app/Validator/TaskValidator.php:34
#, php-format
msgid "This value must be greater than %d"
msgstr "이 값은 %d보다 커야 합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CommentValidator.php:95
msgid "Comment is required"
msgstr "댓글을 입력하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CurrencyValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CurrencyValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:25
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CustomFilterValidator.php:63
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:63
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:65
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:67
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:69
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ExternalLinkValidator.php:72
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/LinkValidator.php:27 app/Validator/LinkValidator.php:48
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/LinkValidator.php:49 app/Validator/LinkValidator.php:50
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TagValidator.php:47 app/Validator/TagValidator.php:71
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TagValidator.php:72 app/Validator/TaskLinkValidator.php:26
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskLinkValidator.php:27
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskLinkValidator.php:28
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskLinkValidator.php:61 app/Validator/TaskValidator.php:101
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:102 app/Validator/TaskValidator.php:103
msgid "Field required"
msgstr "필드가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/CurrencyValidator.php:28 app/Validator/TaskValidator.php:47
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:48
msgid "This value must be numeric"
msgstr "이 값은 숫자가 아니면 안 됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/GroupValidator.php:66 app/Validator/TagValidator.php:31
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TagValidator.php:56
msgid "The name must be unique"
msgstr "이름은 유일해야 합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/LinkValidator.php:28 app/Validator/LinkValidator.php:51
msgid "This label must be unique"
msgstr "라벨은 독특할 필요가 있습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/LinkValidator.php:29
msgid "The labels must be different"
msgstr " 다른 라벨을 지정하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:35
msgid "This value must be alphanumeric"
msgstr "글자와 숫자만 가능합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:36
msgid "The identifier must be unique"
msgstr "식별자는 유일해야 합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:38
msgid "The project email must be unique across all projects"
msgstr "프로젝트 이메일은 모든 프로젝트에서 고유해야 합니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:56
msgid "The project name is required"
msgstr "프로젝트 이름이 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/ProjectValidator.php:81
msgid "This field cannot be empty"
msgstr "이 필드는 비워둘 수 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:26 app/Validator/SubtaskValidator.php:49
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:72
msgid "The task id is required"
msgstr "task id가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:48 app/Validator/SubtaskValidator.php:71
msgid "The subtask id is required"
msgstr "subtask id가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:92
msgid "The subtask id must be an integer"
msgstr "subtask id은 숫자가 아니면 안 됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:93
msgid "The task id must be an integer"
msgstr "task id은 숫자가 아니면 안 됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:95
msgid "The user id must be an integer"
msgstr "user id은 숫자가 아니면 안 됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:96
msgid "The status must be an integer"
msgstr "status는 숫자지 않으면 안 됩니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/SubtaskValidator.php:97 app/Validator/SubtaskValidator.php:98
msgid "The time must be a numeric value"
msgstr "시간은 숫자로 입력하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskLinkValidator.php:29
msgid "A task cannot be linked to itself"
msgstr "할일을 자기자신에게 연결할 수 없습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskLinkValidator.php:30
msgid "This linked task id doesn't exists"
msgstr "연결된 할일 ID가 존재하지 않습니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:31
#, php-format
msgid "This value must be in the range %d to %d"
msgstr "값의 범위는 %d 부터 %d 까지 입니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:45 app/Validator/TaskValidator.php:46
msgid "Invalid date"
msgstr "날짜가 무효입니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/TaskValidator.php:59
msgid "The start date is greater than the end date"
msgstr "시작 날짜가 종료 날짜보다 큽니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:28
msgid "This username is already taken"
msgstr "이 사용자 이름은 이미 사용 중입니다."

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:70 app/Validator/UserValidator.php:92
#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:113
msgid "The user id is required"
msgstr "사용자 ID가 필요합니다"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:114
msgid "The current password is required"
msgstr "현재의 패스워드를 입력하세요"

#: kanboard-ng/kanboard-ng/app/Validator/UserValidator.php:127
msgid "Wrong password"
msgstr "패스워드가 다릅니다"

